【連登 商業電台 光明頂 討論區（二十五）】

指點江山，笑傲江湖
會當凌絕頂，一覽眾山小
午夜會高峰，煮酒論英雄
多少天下事，盡付笑談中
人傑地靈，光明頂
登絕嶺，看世界，群雄聽晚繼續決戰光明頂

雷霆881商業一台
星期一至五 2300-0000
陶傑 、鮑偉聰
光明頂

第一帖

第二帖

第三帖

第四帖

第五帖

第六帖

第七帖

第八帖

第九帖

第十帖

5001完帖：
第十一帖

第十二帖

第十三帖 (得IN石原里美WeLove兄幫忙開帖，謹謝)

第十四帖

第十五帖

第十六帖

第十七帖

第十八帖

第十九帖

第二十帖

第二十一帖

第二十二帖

第二十三帖

第二十四帖

直播：

重溫（或隨時失效）：
光明頂重溫

粵韻流聲商業電台版（須自行檢索及下載）

LM

聽30號光明頂，講到拜登"贏"左好似冇咩迴響都好同意. 真係好好好奇怪，trump如果敗選 應該好似打贏左撒旦，普天齊慶. 唔通真係政變?

陶傑屌美國白左越戰判斷錯誤都屌得幾好
當年完全誤判共產黨可以更加邪惡.

到2020年仲發夢 覺得共產主義係work.

佢哋唔係要北越贏只係要南越輸
越戰時代沒一個是無辜的

兩位主持人，小弟要更正閣下，

各特首缷任後係依然享有警方G4貼身保護及政府車輛接送服務直到佢瓜柴。

借圖LM

lm

LM先

許智峯宣佈正式流亡海外

陳志雲話19個仔細個果時好百厭去佢屋企玩廁所

提早入場聽 呢個叫"情有獨鐘"播中樂 又幾好聽

入

Ready ready

李居明

大師出現了

真係好黑暗

大師

東方之珠仲可以點樣顯非凡

入左啦
剛剛聽到大師

黎明前既黑暗係最撚黑暗

Lm

東方之珠顯非凡

dont慌蜘蛛顯非凡

開波！

許勇真心好議員

流亡海外

許勇

周庭

支持許勇

許智勇

見到佢屋企人走得甩, 都凳佢地開心嘅

上海仔都可以bail

根本係政治審判 政治審判從來冇合理性

快必坐到依加

藐視罪
侵害人身罪條例
不誠實取用電腦
刑事損壞
意圖妨礙司法公正
普通襲擊
阻礙公職人員執行職務
勁多 走係正確

仲有販毒個黑警

所以一早話陶生之前成日講法例細節係幾咁曬時間

已經唔止係DOJ問題
係法庭法官問題

白衫人遲o的攞紫荊獎都得

唔止許勇
巴治奧都好似走埋

仲叫DOJ 邊忽Justice

19真係代表商家佬

沈默大多數好打得既咩有咩用

陽光都有啦，徒子徒孫點少咗佢哋份？

佢俾熱狗屈得最多

一陣會唔會又有電話響

楊明醉駕都冇事

楊岳橋 郭榮鏗 劉偉聰唔係話香港司法重有得救既

慢幾拍
仲話去英國乜乜乜,
大佬,而家保命阿

廢佬點會識，個個屌鳩班人（肥佬黎、黃之鋒…）攪亂香港，

佢地都著草啦

劉偉聰 楊岳橋 郭榮鏗又話香港法治未死既

死就死左, 唔到佢地唔認
再bin C都冇用

身為被告有警察禮遇係咩玩法
七警被告都唔會咁

洗佢地腦

共產黨：「團結！！」
支教民：「團結！！」

19 真係中晒
做愈多重溫 愈有感覺

林鄭內外不是人

有個囡仔

波蘭2.0

人？ are you sure?

佢啲大歷史觀推論真係幾出色

可能係捷克

都可能係台灣

電視收視近十年係不斷跌

好黑暗，仲會再黑暗落去

始終大網絡時代

搞鳩傳媒
搞鳩司法
搞鳩教育
搞鳩反對派
然後？

辱警罪，信用系統，健康碼，無孔不入

多數50歲以上先睇

根本已經係夕陽行業

點會留水脹,啲新聞都唔知幾精心剪輯
你睇吓cctvb

可能係直布羅陀呢

真心，睇毛記仲多過睇cctvb

所以咪剩番果班就死既廢老睇咯

第一次大型直播應該係1972年六一八雨災

"IT IS 1776 AMERICA AGAIN" POWERFUL Message From Sydney Powell Hearing

希望係以色列

唔係賣廣告，深入報道的話星期三港案同果籽都做到，但真心未到鏗鏘集同刺針個level

有線中國組真係一直在玩命

少左人睇之餘
每人每日睇電視既時間少先緊要

TVB 冇理由唔摺左《鏗鏘集》

可惜而家 昨天兩個港中 今天一個中共

大把診所醫生入水貨廿蚊一針買返黎
收你最少四舊
不過宜家美國制裁香港
唔知入唔入到呢
入到就fatfat

今日陶生同鮑SIR搶住講野, 有火

新聞本身冇咗誠信、道德仲有邊個會睇你？既然你cable咁識做，本身因為你報道質素而留意你嘅人自然會走。

係標題黨同CONTENT FARM 加電話嘅反應

遲D可能連電視都無得賣

以前啲人會專登趕返屋企睇台慶港姐
依家？

失道寡助 做過咩大家有眼睇

入英國 OR 俄佬都得啦
老啤有講 MOST <400
偉大祖國 貴極都800 (唔計中間抽水)
收1K1針

反而覺得就住就住,不過大氣電波無辦法
希望第日佢變賣曬香港啲嘢走佬之後去外國做節目會放啲

49年既上海炸

呢兩三日發生嘅事太癲，俾著十年前發生，是但一單都出到十萬八萬人遊行示威

01/12 i cable裁員 新聞刺針全炒01/12 考評局同事透露楊穎因龐大政治壓力請辭02/12 浸大學生會署理會長方仲賢拘捕獲准保釋02/12 黃之鋒，周庭，林朗彥判監03/12 黎智英，快必還押至下年再審

漏咗剛剛發生嘅許智勇流亡

呃細路既遮,共產黨夠失道啦

大陸佬依家o親侵同biden不明不白時間全世界開弓.

同埋班所謂膠層睇死自己班記者唔夠彊一齊起身。點知俾我有生之年可以睇到香港仲有一班

自我安慰下啫 唔係點捱

大陸班醫護都唔撚打
香港人會豬得過大陸
英國貴啲牛津嘛百幾蚊針
咪收你一千蚊囉

你睇大陸就知香港將來會點,完全唔意外

香港都變到同大陸一模一樣 咁仲使乜去大灣區

一個人只有24小時

都係嗰句,大陸無民主自由,一樣有外資做生意

19：「好似 CNN 咁」

Fake news牙

6點就播大外宣
6點半播新聞
7點再播維穩節目

tvb係直接攞 cctv新聞用廣東話播一次

才子早前已經一早講咗，襯美帝唔得閒，有幾多攞幾多，急速惡化⋯⋯

而家

間間茶餐廳部部電視機都長開播住ＴＶＢ lor

亞洲CNN

宜家嘅Cable咪變XiNN

新聞聯播即時配音版

中國湖北推「微笑規範」 不及格影響職評 網友:連笑都要管

叫cctvb報啦

長開啲人入嚟食嘢咪又係個個睇手機

啲咩神州大地節目，咪即係success story囉

仲李鵬

有啲茶記直頭播Viu

你食咩有得簡

暢所欲言= 大鳴大放,
即住你就知味道

點知係咪陽謀

廿幾年前既錄音！！

關我叉事

侵正情輸埋,支國唔止襯亂,正情係反底轉弱為強,食硬全世界

假的 全都是假的

HBO嗰個？

以前都有聽now政情
都七年無聽了

依加美國咪一撚樣 左膠控制媒體

係 好好睇

商家佬知痛啦

大鳴大放老胡

武漢肺炎咪係現代版嘅 Chernobyl 囉

有錢佬o係中共前面都係泊車仔

黑仔強點會唔知實際情況？我記得好似有個‘黑強經濟指數’

何必自欺。欺人

2015

2019

好記得連個部長都dum電話嗰幕

商家佬唔好扮無辜,你地有份賣港架

鍾意彭晴+黃慧麟

好撚嘔心

好核突

聽到都打冷震

有味

忍唔住百度吓陸佬新聞

情慾對話流出

不要再說了

屌
呢啲就唔好模仿啦

又搏投訴

又role play

大劣人

好彩廣告, 再扮落去唔知講咩

色情台

屌你老尾,好撚核突啊19

教主頭先都係咁講

點解硬唔起嚟

6億劑

你咁mild架
下次我會硬啲架啦

李臻: 林奠 我不想努力了

27944794

咁係好事, 內地人都關注香港發生緊咩事
(只係啲形容詞要蚹蛤蟈蜻)

崩咗好耐,好似講遲咗成年

藍絲好嘢

今日係香港最黑暗嘅一日！
黑左唔知幾多年

黑帝君臨Star Wars

有文匯大公唔怕啦

呢班中國組精英會比企業收入去做風險專家.

仲話有英國都唔去,留係度命都無

愈聽愈凍

有有線四人幫撐住
尤其是李臻呢個賤人

屌冇一樣野可以fc到

中共人口報細數，黑強啞子黃蓮

香港很危險，快啲去移民

喺被竇聽緊

最後5分鐘直線抽擊班不知名youtubers

露天停車場嘅狗

沒講流亡台灣嘅KOL

咪四個返三更囉，唔係咁都唔捱得做唔掂呀？

齊阿哥?

餸菜價格

19同鮑蛇 今晚個tone咁熱狗feel（不可一世 眾人皆酔）既

明早14度

日日招呼班不知名kol

講緊who? 世澤？

我 D韓牛好靚

星期二

藍絲成日話自己守法，到底係守緊港區國安法定英國嘅叛國法先？

都唔一定, 如果習總係佢對家, 佢有本事唔比資料李黑仔睇, 再叫做明年經濟預測等佢出事, 搵o岩時間郁佢.

好記得倪匡當初講係香港呼吸第一口自由空氣係幾開心

佢哋自己做返就最合乎佢哋自己既標準啦

唔係咁貴請你返嚟做乜

唔好講咁多 買兩層樓至講

口裏說愛國

人前人後兩套

散水
明晚23:00

DISMISS

星期五見

本節目只代表主持人及嘉賓的個人意見

投訴電視或電台廣播內容

香港商業廣播有限公司
郵寄地址 : 九龍廣播道3號
電話 : 2794 4974
傳真 : 2338 4247
電郵地址 : comradio@crhk.com.hk

沈旭暉係咪唔會返香港

Canon相機.jpg

Simon

唔好話報細數，覚指導下作出調整

無計，十幾廿年都屌中共冇樣唔中，都唔知替佢哋開心定傷心

流癑

講下少一個講下少一個

尖啤

Dreambear,大灣暉

流膿

屌，算唔算暗示大灣輝走路

叫返健吾上黎囉

尖啤成年冇出現過

講真佢都唔好返啦..
實屈佢35+方案違反國安法

愈黎愈少人

沈旭暉唔係商台有自己節目?

少左建吾, 世柒, 仲有 夢熊

話時話，葉輝好耐冇來

佢都走左啦

光明五傑變光明三雄

曾經既光明頂五絕

國安法之後無上過來

德國KOL只諗到佢

phone in 囉

三英戰呂布

陶侵同鮑斯重留都算勇

好似正得YOUTUBE 堅離地球

加一碗叉燒飯

應該係港燦會館嘅 齊阿哥

國際線 不過佢好似冇上了

沈大師由佢企o係反送中之前已經做好晒後路.

沈旭暉 35+ 國際線 黃色經濟圈 呢三樣嘢已經係死罪黎

但Simon話會返香港架喎

19 呢期陰D陰D攝私貨去discredit網台 YouTuber

又唔諗下佢自己服務緊既881同 蘋果日報 都有政府既金剛箍（續牌 報刊條例規管）本身已經自我審查

再睇下民主如美國所謂「有公信力既老牌傳媒機構」今時今日系幾咁 不堪 墮落

客席主持失蹤人口：
Dream bear
沈旭輝
倪匡
黎彼德
項明生
吳有家
劉細良
彭志銘
健吾

唔係同老燒一樣去左台灣咩

係台灣

佢重要去旅行週圍見各地領士
許智勇今日見外國議員
鼠王芬都已經話可能犯國安法

我認為陶生已經跟唔上時代
同陳柒講科技果part已經聽得出佢對科技既不了解

錄音節目

倪匡 老到都唔知仲得唔得...
黎彼德 話當年冇咩用
項明生 武肺冇旅遊可以講到咩
劉細良 自己台仲FREE 同吸金
DREAM BEAR "三觀盡毀"
吳有家 彭志銘 健吾 都唔知仲入唔入到商台門口

bear翁仲有係too simple youtube講下。

不過尼，冇禁放。

大灣輝就算啦。

門庭清靜光明頭。
月下陶鮑論世情。

日日講 : 聽晚有幸就先再見

後三者乜事？

我要J返是其是非其非

商台 自我審查 健吾都未必上到 + 前兩者似人間蒸發

好鬼神似

健吾903有節目

健吾朝早有時有主持放假都有客串一、兩朝

903晴朗

有冇人知尖啤而家近況，google佢得美國大選評論，又淨係喺Facebook 鬧吓

Worse d咁諗佢會唔會做第一個流亡嘅政協

濕登
拜鳩

吳有家當年吹到曾俊華做硬特首

唔夠手指果張喧似

下圖 不經不覺19老咗好多

邊5個？

19 鮑sir 沈博士 馮同學 尖啤

有啲POINT幾耳目一新

洗鬼個台自我審查，個主持自己都驚啦。

今個世紀已經過左5份一
上世紀頭50年已經打過幾次仗

點解好多野同社會制度都係行緊上世紀既事

原來早排出咗條片係咁屌陶傑暗共
呢啲垃圾都有十幾萬人睇 中坑真係好恐怖

反送中前有個葉輝間中會上去

今晚潘東凱，講美帝

冇聽到鮑蛇LIVE

入啦

開台

巴打可以抽時間睇返

潘生正喎

今晚講侵

gordon

侵侵

潘生好耐冇上

County

一聽到特別嘉賓
幾驚係陳柒

岩岩袁公都有講

我正想講今晚會唔會講美國呢單

有片?

潘老哥好，好耐無見

斷到正都打唔到官司就碌撚啦

潘東凱講美國選舉幾好啊

左膠/五毛一定會話：有片又點 冇物證 fake news

「想要幾多票呀 出聲啦」

你要幾多球呀？

美國選舉墨西哥化

好似有啲票全部淨係只係選咗隻老人痴呆，冇填參、眾兩院

都係朱閪 唔洗分得咁細

XiNN

邏輯時間

但XINN個錄音真係好鬼馬

2017年林奠一嬴完就人間蒸發

個總裁鳩up

有時咁啱聽過部份live,諗都諗唔到美帝選總統可以咁兒戲

比人發現錄咗音之後屌哂鬼

掛住鮑蛇YT
遲到左

陶生可唔可以多啲叫潘生上嚟

掛住睇 遲左

台灣人話台灣比美國行早好多年

可摩以 MORE THAN 智將

潘東凱上次做嘉賓明明好串咀

民主黨+BLM+左膠+支共狗

小灰黑

呢次大選好奇怪
拜燈贏
但民主黨國會選得差
咁造票點解唔做埋國會
造D又唔造D

左膠同埋支共果然係同路人

潘生有自己YouTube,巴打可以揾吓

出術班人係低端人口
智商都低低地

造票都做到三權分立咁

健吾根本口誅筆伐黃圈，早兩星期聽到佢903做節目仲以為邊個藍絲

Buffet不妨食過份，出貓唔好太高分

你攪到多人，咪重多人嘈

入面估吓有幾多個係底底

幫侵集氣

READY

本節目只代表主持人及嘉賓的個人意見

投訴電視或電台廣播內容

香港商業廣播有限公司
郵寄地址 : 九龍廣播道3號
電話 : 2794 4974
傳真 : 2338 4247
電郵地址 : comradio@crhk.com.hk

班中箭仔撐拜燈

巨石

Trump造勢大會次次高朋滿座都要輸

獨裁者侵侵

潘東凱有冇Facebook Twitter?

色魔大總統

佢地未經歷過真正嘅獨裁

侵係希特拉嘅話 啲左膠一早死哂啦

關我叉事都冇

原來Trump係光緒

阿侵慘到d人like佢d tweet要比人warning...

潘生正確, 依家華爾街到全部傳媒唔係鍾意biden, 只係極憎呀侵.

Fb: Gordon Poon

中箭仔同梁啟智鸚鵡學舌

才子又係你自己講把口要撐拜登

真係獨裁啊 國會又點會搞到彈劾議案
侵侵拉咗佩洛西？

乜膠勿膠

美國三權分立又點獨裁

God bless HK, 疫情快d過去

希魔巴 用左幾多GIF 係我有份整

又諗起國民黨成日話蔡英文獨裁

美國制度好先乜都做唔到姐

呢樣野未選已經知啦

另一隻獅子來幫拖

黨派政治係咁架啦鬥嚟鬥去

獨裁

信我, 依家呢個政府o既質素係有疫苗都會由喜事變悲劇.

諷刺嘅係，主張大愛嘅左膠先係滿腦仇恨

反對黨膠化毛病
所有都係
又唔講你當年有幾獨裁

biden 個底唔好，不過左媒應該唔會追住咬，最多笑吓，話曬 biden 會上來做訪問，而且佢老婆同奧馬熟。你睇咁耐冇美媒笑biden勾人老婆就知

膠啊

大多數霸權

中膠港膠
美燦加燦

呢啲咪叫做互相制衡 好野嚟
當然大前提係要個制度本身穩健

好多保安, 阿伯聽光明頂, 我係公園見到佢地開大聲部機, 但唔係live係重温琴晚

CCTVB 和香港01都係在香港媒體帶風向

更正, 係看更

230

可唔可以雙總統？

侵電視

The chosen one

雙坐館

南北內戰果期咪試過

trump係咩層次
可以搞掂中東和平
仲做咩傳媒都74歲
仲吹佢下屆選到時78
咪變撚左biden
你當trump係咩

應該係
就打WWIII
戰時就出令強制連任
PS.
學普京當年一句
好似係"給我二十年 給你一個俄羅斯"
唔知TRUMP係唔係一樣

今晚陶生同燒山難得意見一致

金仔都比佢馴服到

好JENG 邊到黎

打仗一樣要選總統

美國版蛇齋餅粽

估唔到美國都有蛇齋餅糉

蛇齋餅糭

最討厭系 嘉賓搶住講 / 閘住主持人 / 疊聲

19啱啱回你

咁臭串

拜登其實係親中派

搵到支持拜登就一皮
光明頂重溫隊伍出動搵未

聽到未

邊條仆街老屈19撐登又mon po

係
想發大財賺人民幣

點捐比畜生？ 餵豬

侵侵內閣有女人有黑人有hehe
左膠完全扮睇唔到

拎錄音出嚟啦契弟

我好想拜登嬴呀依家 <---d契弟一定係用呢段段章取意.

係佢話把口要撐㗎喎，係咪可以去拎一萬？

前排先成日話想拜登贏睇下點收科

諗諗下689因為個女連任唔到真係慘

愛護動物協會

個仔幾廿歲人唔駛返工咩
可以跟老豆去外訪
唔係為發大財係為旅行

美國安全 人民有錢

十九有火

一係做一個改變世界的決定
點都唔承認今次大選
用堆戒嚴
只要有美國人民撐
無話唔得
咁就真正同abraham lincoln睇齊

仲要之前冇乜新聞，突然間好淡淡然嗰隻出post通知全世界話攪掂咗兩邊

cnn

中箭仔係咪話唔好得罪拜燈

咪係, 比個headline做啦啦隊有撚用.

亞洲人都有

唔好得罪民主黨
不如唔好激嬲共產黨咪無事囉

19 受左咩刺激竟然講人話 / 公道話

腳痛, 我吊

噚日又接受訪問，登登又講唔怕個仔受影響，選民信就得

美國VER苦肉計

金毛肥仔

邊有咁少器

中共就係將美國民主黨國民黨化

選輸左台灣，但贏左個美國返黎

一語雙關 "智將"

19 最後10分鐘爆seed

低端人口有無

睇黎最後會玩到眾議院選總統

拜登一句撐肥佬黎，周庭都無

已經知係咩料

我要再提一次蔡英文出post 果陣，
連登仔笑佢，台灣人唔識政治

真心想睇

好想去聽埋林匡正講美國
但雙開聽會好亂

嚴格來講成個選舉流程都未完，恭喜乜嘢

今晚陶生鮑sir上身

頂埋12月8日應該safe

就好似人地話[韋拿踢波似我]一樣

侵根本唔係主流共和黨

渣ga

一陣拉返去重聽，兩邊都講美國都想聽

來來去去都係得佩洛西出過聲
拜登年頭講個一次香港之後冇再提過 啲記者都好乖冇問 有冇咁橋

又扮

呢個真

又黎

又抽李臻

又講下次硬啲

好似係14號未有270先安全

硬d硬d, 呀呀丫丫~~ ~

硬d 耿爽

拉布

硬淨啲
點解要skip個淨字

做到梗爽

屌又播歌

肯定性暗示

呢段對話應該會成日loop

又講軟皮蛇

下一節會慢D

佢真係好中意呢幕

播歌

把聲好似

又呃鐘

好有畫面呀

垃撚圾李臻

濕鳩播歌呃鐘

又播歌

星期五呃鐘

十個女仔九個認細

林奠 我不想努力了

咁都隔硬播到呢首

又播歌呃鐘數

又dum 波鐘

DISMISS

下星期一見

本節目只代表主持人及嘉賓的個人意見

投訴電視或電台廣播內容

香港商業廣播有限公司
郵寄地址 : 九龍廣播道3號
電話 : 2794 4974
傳真 : 2338 4247
電郵地址 : comradio@crhk.com.hk

19 會唔會趕住去撳鐘仔

痴撚線播呢首歌，即刻諗返老女人後生時候嘅青春可人

連呢個都頂唔順 出黎抽水

十個故仔 九個係曳

周末播歌

廁紙包頭

人身攻擊

散水

星期一晚11:00

黨內班撚屌想削佩洛西

Sam Hui啲歌真係好撚正
十個女仔 Aleluyah

錄音

講完柒婆，播呢首歌，即刻有畫面

see you

阿叔識野

柒婆：今晚嚟我禮賓府，等我好似姐姐幫年輕人起機咁幫你

陶生同鮑sir 要保重

Sam Hui
呢啲先係香港本土文化

仲要係CASH ROOM 表示 你拎得幾多就幾多
酒池肉林 紙醉金迷

18樓C: [19] , 你今晚偷食呀?

好昏君feel

連18樓C座都抽燒山水

對波彈彈 對腳仲幾正
冇圖？！
同佢做定帛金

燈神

上海仔
反而無穿無欄, 身光頸靚
專車接送,
到酒店嘆住過14日

公平公正公開

日本政府消息: 英國伊利沙伯女王號長期部署西太平洋 針對南海及香港局勢

認為侵最後可能成為無面見江東父老的項羽

分析為何現今政治左右定義變得愈來愈混亂

咩戲

黑金 (1997)，當年上嗰陣撞正鐵達尼號，票房仆街

[突發] 有班大陸人準備係香港成立政黨 目標進軍立法會

改土歸流，典形統戰，下一步，民建聯班老愛國，做忠誠反對派

星期六出手, 星期日彈弓手

雖然明知成件事唔係普通野, 一定出動左部國家機器
始終幕後條友唔少野
星期日可以搵到跨部門, 跨機構
香港公務員幾時轉左返24shift

今次策動條友唔係正常一般職級出手
PK鄧亦未必夠料, 可以叫到銀行大班出手
不過始終攪人財產要講證據, 條友一定唔熟香港法律, 所以最後衰左
醜死怪

會唔會最後連忠誠反對派都唔使佢哋呢？

脷害了我的蝈！！！！

讀口交部發言讀到lur曬脷

入啦入啦入啦入啦

終於入咗

又係智障

鮑sir ar...

又智將

馮潑火

鮑蛇又返唔切嚟?

屌
又係條垃圾馮智障 熄機

都無咩點睇既
屌你mild到

hsbc 又咁 我啱啱先轉咗出糧戶口做hsbc
係咪再整定citi 拎定啲錢過去好

大貓銀行呢獲杰啦

有錢佬識做架啦

阿蛇做野唔洗你教

黑幫和勝和前坐館泰國大毒梟「上海仔」郭永鴻兩度棄保被警方通緝，被充公兩案合共二十五萬元保證金。就上海仔涉及的清洗黑錢案，警方已要求律政司向法庭申請俗稱「凍結令」的資產限制令，惟遭律政司發還，以致逾十個月涉案資產仍未被凍結。法律界人士指，一般的清洗黑錢案疑犯在落網前或被捕後短時間內會被凍結資產，以防涉案人轉移懷疑黑錢毀滅證據，增加追查難度。外界批評案件證據確鑿，卻遲遲未凍結上海仔資產，令上海仔有足夠時間處理懷疑黑錢，最新消息指他現流竄到瑞士日內瓦避難。不尋常的做法令人質疑警方、司法兩把保護傘合力包庇放生上海仔。

涉洗黑錢刑恐等罪行 目無法紀

兩案四罪在身的上海仔公然挑戰法紀棄保潛逃。第一宗棄保案，指他涉嫌在○七年一月至一二年七月期間，透過四個本地銀行戶口，清洗逾億元懷疑黑錢。去年十一月一日，在港島住所被警方毒品調查科財富調查組人員拘捕，控以「處理已知道或相信為代表從可公訴罪行的得益的財產」（俗稱洗黑錢）罪名，通宵扣查，其後獲准以二十萬元保釋候查。他原須就該案在四月九日到警署報到，但只由律師代表發信警方，聲稱在泰國中風，沒有現身報到，警方及後證實其「醫生紙」不真確，沒收其二十萬元保證金並發出通緝令，通傳各執法部門及口岸，發現上海仔便要即時拘捕歸案。

第二宗棄保案，指他涉嫌串謀刑事恐嚇、串謀蓄意傷人及串謀勒索三項罪行，五月十五日原要續保，惟他繼續無影，缺席報到，有組織罪案及三合會調查科已展開通緝程序，與財富調查組聯手通緝上海仔，並充公其五萬元保證金。他與「條o靚」退休高級警司王福林在澳門被舉報，以涉嫌盜竊及訛騙，被澳門當局通緝。

其中清洗黑錢案拖足逾十個月仍未有進展，惟調查清洗黑錢案的關鍵，便是要盡快凍結疑犯的資產，以防懷疑黑錢被乘機處理，例如變賣物業、轉移黑錢到境外，增加搜證難度。根據《有組織及嚴重罪行條例》及《販毒（追討得益）條例》，律政司可向法官申請限制或凍結涉嫌犯罪人士的財產，禁止任何人士處理有關資產。

個人財產=你九族財產

19照讀自己個Facebook post

仲有身痕都一鑊熟
自己做臭自己個朵, 真係可喜可賀

Hi

抄家

學足某國三千年歷史

一個核心家庭

收歸國有

最後3個字再返黎

殖民
拉得

二十幾年嘅殖民

仲講呢啲
而家港共任鳩佢UP

King james?

大陸都無港共咁狼死

幾時會有方孝儒咁誅連十族

呢 d 咁嘅法律，有乜辦法唔令大家擔心呢

今晚講呢D好應該請馬印後人，獎門人做嘉賓啦！！！

大貓百年基業信譽破產

今晚講呢D好應該請馬氏後人，獎門人做嘉賓啦！！！

幾時凍結埋獎門人啲資產

支那成日有好耐無掂個ACC 一CHECK發現無撚晒錢

有冇邊間穩陣

如果許智峯用citi係咪都會凍結到

花旗，DBS

宣布制裁名單啦才子
點睇

其實所有香港持牌銀行都唔穩陣

一係你就離岸戶口

一係你就現金放屋企

唔關事的
All under HKMA

大英帝國散得未

係英國搞香港城邦有咩問題

等陶生馮同學講紫荊黨

陣間會唔會講下份新制裁list

共產＝共享你啲家產

今日無可能啦
全部人大大粒佬 點都要做下功課

同揀passport一樣，如果大陸passport咁堅仲使乜仆住去攞綠卡、歐美澳紐passport

啲豬上曬去
我食咩啊

忠誠反對派

就係諗諗下好似邊間都奶野

嚟緊好似有一班忠誠奶共派Bauhina Party選垃圾會

跛腳鴨大師

唔離岸點都出事

美元大師

羅

有新歌

要離岸
連登好多教學了

盤在心 一生好運

冇晒泛民 建制派仲有咩價值

dbs連你個保管箱都可以整唔見

見門檻都唔低
ib又好似唔完全係咁

第時係咪要含淚投民建聯

紫荊黨

呢排搵緊資料

依家呢班做戲又廢、年紀又大又唔係自己人，換過班根正苗紅都好正常啫，又可以成個劇本靚啲

Anyone but Bauhina Party

東亞好似免手續費

唔係唔見咗，係公司裝修掉咗

作反啦
依家上面明明統一口徑話香港係中國一個普通城市

Mr. 石踩紅線喎

唔關事
保管箱係銀行都唔想做

特首係廢

痴撚線香港
想喺香港有自由嘅空氣都難
日日都有痴撚線新聞，人都癲

嚟緊喺記者會 講武漢肺炎呢四隻字會比人趕出去

FIRSTTRADE唔得咩

Ohh...No...

Firsttrade

16項全部fail

忠誠反對派扯貓尾

眼矇矇

最後嗰句畫龍點睛

粗口娟

ci

教主

無啦啦刷鞋

會唔會出擂漿掍

嗰個女仔

又嚟個囡仔

咁都抽到

燒山

好正

燒山36字經

支持派

扯斷就⋯⋯

抽到

黨員

扯旗唉屌

紫荊黨 取代 土共黨

王兟

ceo

屌解

唉呀

扯旗
唉屌
唔洗兜啦19

土炮始終都係土炮

西X契弟

紫荊黨係取代民建聯

留返一隻半隻熱狗係立法會就夠

話左民建聯既下場會慘過泛民
信未？

沒有紫荊黨就沒有新香港

香港有60席直選指日可待, 連登仔開唔開心? 興唔興奮?

真正既大換血

但d票未必夠分

紫荊黨可能企圖想搵返香港隻白手套

蟲泰先係最識玩嗰個

取代立法會

挑, 邊個揀林鄭o架?

遲早喺香港引入dominion點票機推佢地入去

一早2016要用啦

咁mild，硬啲啦

何已完咪冇得撈？

契仔變契弟

算唔算糖心膠劇下半場？

睇o黎開定條路比李小加做特首.

鄭松太放任了 常被射在體內

阿爺忍撚左你好耐

阿爺忍夠了

民建X大量跳槽轉會

19都講過不如俾佢做
唔通佢哋真係聽光明頂訂策略

派25萬代替

都係個句，香港人全部都係英國人教育出黎養大，中共一定唔會信香港人。

又玩鳩馮同學

DISMISS

星期二見

本節目只代表主持人及嘉賓的個人意見

投訴電視或電台廣播內容

香港商業廣播有限公司
郵寄地址 : 九龍廣播道3號
電話 : 2794 4974
傳真 : 2338 4247
電郵地址 : comradio@crhk.com.hk

散水

明晚缺課星期三晚23:00

笑死
最後都屈智將

冇咗反對派更加曝露建制派唔掂

又笑得咁開心

咁都要嚇馮同學

時代巨輪下呢句真係冇錯

十四人名單

之後巴打可以聽返

等睇民建聯做condom

呢類人中港兩邊都有交情 識得平行各方面利益
只不過宜家中央唔需要呢類人協調了
因為認為已有足夠條件反枱

馮同學一有大獲野既本能反應就係笑

人地會侵你玩咩？

佢地為咗保住自己, 一定會行得更左以表忠誠.

成個策略已經好清楚, 由有身份證大陸佬做過半數立法會再推李小加做特首, 之後就比你普選, 完成任務, 再搞台灣.

一路都係，依家學主席話齋：「制度自信」
你見HSBC單野已經係。
所以佢用佢既制度「管理」香港！仲駛乜用你呢D舊香港人。

我估大粒個D.....分分鐘俾人拉去同天埼Gphone一齊坐

頭先國際金融中心又無故凍結人資產啦

栗戰書下面全滅

老老豆豆，

香港所有銀紙(包括青蟹同人仔)其實都係銀行票據，咁唔算交易？？？除非佢係收冥通囉！！！

請問頭名賣港犬HKMA，777係咪頂多只能用$10大餅？？？出糧要俾大袋散銀佢先合規呢？？？

一早做撚左
一過國安法 冇反對派/拉哂
建制派=獻世派

依家咁嘅時勢請馮智將上黎做主持最撚好笑
成日都有位比19陰佢

覺唔覺智將佢成日最咩最咩 好多語病 好un耳
同埋講野好多廢話

膠幣係政府自己出

膠蟹係由HKMA之下一個AI牌出嘅，一樣要跟美帝制裁！！！

黃永 你扯啦

入ed

請問今晚🈶️咩聽

屌 去咗廁所唔記得攞耳機

美元會出事！？

又係馮

老師又中

跛腳鴨

羅盤在心間

一載就聽到大師

錄播？

牙鮑失蹤？

教獨立思考吖

留名

連港台都quote埋一堆msm

高登年代小膠子已經講咗西媒唔可信,啲人當佢痴線佬

根本中共已經將民主黨國民黨化

中共已經唔怕咁露骨，崔天凱好快變做美聯辦主任，拜登根本係習欽點出黎

一堆支那spy

講到明拜登=老朋友

咪係
如果滲透既新聞係話俄羅斯，一早大報特報

當撈侵會否反敗為勝

共和黨大把人親中或者被收買
美國豬真係好𨶙蠢
共產黨應該都估唔到美國豬原來係咁易對付
俾錢同埋十三億市場就搞掂
同埋的覺得幾十年來 就算係trump都好
對支那都唔夠強硬

忠言逆耳, 其實侵係好

每年中共俾咁多錢收買傳媒你估流既咩？

中共根本唔驚美國，最怕就係侵

大陸最緊張兩樣野， 槍桿子同筆桿子， 想知大陸浸透美國d乜野， 跟呢兩條路便可。

其實咩立場嘅媒體都要睇

白皮豬原來係咁易對付
俾錢就可以搞掂

好宏觀, 唔好太快

anyone has link?

美國豬對中國人太善良 軟弱

咁重有d叫中立嘅報紙 wsj ft呢d

WSJ其實都係偏右

我當佢中間偏右

新香港人：耳機
舊香港人：耳筒

NYT中文版比中國買起咁制， side鳩氣

咁多份大報得WSJ睇得落

阿爺吹雞 全部跪底

根本中共睇住食，用大愛左膠，抖音左媒，控制選舉，已經夠滲透美國，加上美國人完全天真加無危機感，中共用同一招收中華民國皮之後再收美國皮

遲入

林鄭傳召左美國領事未

要做嘢先收錢咁辛苦，不過，如果收錢又唔使做嘢就易好多，咁易揀，唔係唔揀？

FBI CIA 訓著？
定係重未收網

宜家危險啲定一九三三年危機啲

佢唔報比報假新聞更大鑊

講緊你呀

所以侵訪華(ROC)真係唔奇

如果九成都假咁點搞, 真係會有人相信

香港全部新聞嘅台度而家做緊呢樣野啦

真新聞混入假新聞

美國國會選舉結果而家點？

FBI, CIA 連拜登個仔都唔查，side 氣啦。
分分鐘中共已經滲透哂兩個部門，完全唔受總統指揮

Fake poll打飛機打到自己都呃埋

價值信念崩潰係真

FAKE NEWS講100次都變真

睇唔到睇唔到

梳 我會注意返了

陶生以前咪有個犀牛定論

中共係成功地肢解緊美國傳統價值觀

香港傳媒放風,
香港01敢第二冇人敢認第一

有段片係有人出席hearing前上車
有人伏佢想射殺佢
有槍真好

白皮豬都只想發大財

美國已經組織左民兵保護自己人

Nba, 荷李活已經係啦
一面收人民幣一面鬧侵係人渣法西斯

黃皮豬發完財就話去移民歐美啫，白皮豬發完財可以去邊？

24隻廣島蠔咪好多鋅

中國人注射中國疫苗

華爾街 矽谷
十三億市場就可以打敗美國

國產疫苗

愛國用國貨

真定假？

E+ 吹風 世衛去平均分配

Fake news大戰
繼武漢肺炎起源地之後 就係邊隻疫苗好嘅問題

澳門做o左漢奸先啦, 佢地買o左英國啦

一定係大陸好

四川今日多咗五單啦
今次又會賴邊個呢

支衛全體人員應該打支那針

買邊隻？

德國科學家講意大利係武漢肺炎全球大流行嘅起點
支那人即刻如獲至寶

聽NEWS話出面D做大型凍倉公司已經成機加價同炒緊

又抽

好心胸窄

極端黃絲

又抽蕭山水

又塞錢入你袋呀智將

小氣

可能係英國做廚反而係出路

當港紙報廢變成人民幣嘅時候

你搵多多錢都冇用

齊阿哥

早排入來呢個post鬧19阻人移民嗰班去曬邊

咁多年19都係咁講, 由細良年代已經係咁.

咁似講緊社民連果班
咬自己友

十九小撚氣我buy,, 屌柒班黃豬熱狗

我都有聽佢啲節目

我覺得係講佢

係咪架已經有好多中菜餐廳啦喎

又抽升旗

啲中產佬都痴孖筋

雖然我都好叫有能力就走，但咪撚帶埋小農dna去老英啦

光明頂＝大台？

其實才子由舊年講𡁵係好大機會走向世界大戰、要走難。移乜嘢民？

其實19話緊邊個KOL
佢講依移民新英國比啲黃絲KOL話都講左兩星期

耐唔耐要bin下c,唔好俾香港人金魚記憶發作

周圍都lap lap亂
真係由香港做起點

光明頂明燈

維特健靈不了

唔可能DNA o既野你無得揀. 3個中國人走埋一齊就分兩派, 呢個係命運.

有藍領能力係有機啲，水電工呀車牌之類

世界大戰都有分唔同戰場
香港就已經被解放軍掌管

個d扯旗易早洩同八阿哥阿其耶，挑。 搵食搵埋d陰質錢。 小心屎忽呀

咪即管睇吓係未比你普通既香港人搵到廿年錢仲可以全身而退走到

德國

屎坑關刀

大粒墨引致WW3

拎左國籍再返香港揾錢

睇下你覺得到時係邊個陣營贏啦

蠢豬

19真係

直擊，十九屌得好

世界大戰，大把參戰國本土無事咁濟

德國齊阿哥
英國黃世柒

德國係咪世柒？

世柒: 唔關我事喎

才子仲講過bno搞掂會捐一年入工

KOL帶人睇樓

出o黎丫

其實邊個激到19咁

其實講緊邊個KOL?

陶傑挑機

19忍左好耐

升旗易所在地: 英國
齊阿哥所在地: 德國

又係最後幾分鐘最精彩

英國升旗二

早幾個禮拜19講過唔係佢啦

較叉會館扯旗易個d呀

笑死

世柒係德國

其實唔知係好事
即係你無聽垃圾台

仲有花膠台, LSL

應該響個邊買樓炒緊

唔同既地方係喺英國連乞衣啲英文都流利過你練英文啦

直線抽插

世柒都撐十九

公道講句我信19有收錢幫商家講野既 當然有幾多自己判斷啦

唔係世柒啦
19對世柒唔差嘅

19喺英國十幾年

竟然話佢唔熟英國

就算19番左香港，都經常番去英國

無理
但小可19咁直屌

去西方要扮左膠
We are the world

又high咗

英國佬就係呢隻

又係last 15mins爆seed

痴9左

飲大咗

偽裝下都要嘅

high 大左?

最後一分鐘 準備總結

19 做咩真情告白

梗係啦

Yeah！

做人嘅藝術

有時光明頂都賣時段俾 D垃圾賣廣告

投票投返保守派

十九要搵食，高你幾班啦。 紅你唔夠佢紅，黃唔名夠佢黃。

十九要奶，議會個班冇幾個啦

係咪即係平日幫其他報寫文唔老實

仲要係BBC做左8年野

係我叻呀，我識玩過你呀

DISMISS

星期三見

本節目只代表主持人及嘉賓的個人意見

投訴電視或電台廣播內容

香港商業廣播有限公司
郵寄地址 : 九龍廣播道3號
電話 : 2794 4974
傳真 : 2338 4247
電郵地址 : comradio@crhk.com.hk

叻叻

散水

明晚11:00

英國人係咁
佢地講野兜個圈
就算幾憎你屌你都咁講野

係我叻

好多含意, 要聽多次

真如果係英國住過
才子其實係講緊好貼近英國既現況

最高o既英國佬係笑騎騎讚你, 講完有骨野你仲on99同佢一齊笑.

聽晚11點

從來唔會懷疑19，金鍾同將軍澳2晚佢都有去。佢晚晚係光明頂講野影響到好多看更同職業司機。我覺得特區政府遲早都會搞埋商台。真係聽得一晚得一晚啦

大戰完都要生活，你前提自己死梗嘅咁不如而家去死

又係毒品調查科 ?
眾籌又關佢地咩事

同大家分享下陶生後生時寫既詩，幾有韻味
楊非刦係佢當時筆名

〈白鷗小唱──白鷗，中國的錶〉楊非刦

配著瑞士的華麗，你舉拳炫耀
說擁有一種時間最昂貴最黃金

答你的鄙睨，我欣然道：
是一隻海鷗長佇在我腕上
飛不去，錶面揚不起風波
不避震又畏水的一隻候鳥
北方工人的粗掌上它翩然出口

落在我懷裡，啣來十二個時辰
雲上海外，夜半夢醒
外國的月亮在窗外
低頭是故鄉我的小月亮
黯然在床頭。時針沉默

告訴什麼時候那邊正中秋
什麼時候，那邊開始有光了
啊，分針秒針仍敲響
淅淅瀝瀝答答滴滴地奏著
一場毛毛雨，永遠下不完

在陌生的枕上，綿綿的夢土
清冷的早晨，當細雨
也下在淼淼乎英倫海峽

獨撐一傘寥廓，泥灘上
凝眸。一禽白羽孤伶伶地
拍起來

一九七七年九月於英倫

就係晴朗同光明頂已經要收皮

得返藍永聽 商台等執啦

好想知19點睇呢單嘢 死人BLM麻撚柒煩

唔跪blm 以後唔使旨意踢波
攬炒

成班盲毛港豬撐BLM邊撐侵

聽返今晚之後
突然諗起
有冇人傾過MY台台長同19有冇得FIGHT

台長低調好多

尋晚19才子話測試疫苗，要有感染者病人測試先得 ! 疫苗唔係只能作防疫咩? 幾時開始疫苗可以醫感染者? 點解馮智將冇即時糾正? 莫非佢兩個‧,都對基本醫學概念都唔識???

19有個朵叫文妓

個病咁廣泛流傳 應該未必只會研發Prophylactic Vaccines
而唔去研發Therapeutic Vaccines 係難啲咁解

呢排唔得閒上嚟
但晚晚都有聽

以為kol係講緊世柒
追完post都唔識邊個係齊阿哥

臨尾good point

8洲聯署支持德州起訴4州

Coco?

Google年度搜尋榜出爐 「燈神」蕭若元力壓特首林鄭
Google 香港今天（9日）公布2020年度搜尋榜，「美國大選」成為香港年度熱爆關鍵字，可看出港人對美國大選關注度之大。而BNO和國安法則分別排在熱爆本地頭條的第五、六位，可以體現到港人對一國兩制的「信心」。
至於年度熱爆本地話題人物，今年過身的賭王何鴻燊排在首位。被網民戲稱「燈神」的蕭若元成功力壓特首林鄭月娥排在第二位，看來「好打得」也不及「神」厲害，果然是「蕭生好嘢」。「12港人」之一的李宇軒也排在第六位。而年度熱爆英譯中搜尋，十個字詞有八個和疫情有關，包括coronavirus、WFH和herd immunity等。

入左啦

黃嘅唔會特登search777，但黃藍都笑9燈神

陶鮑

今晚有鮑彭斯

鮑蛇番黎

19 鮑sir

鮑蛇終於現身

頭先聽到有把咪聲提水

紅州打搖擺州

辛苦哂鮑sir,跑兩場

邊個提水

+1

馮志豐提水

好似監裝聲

CIA女局長會唔會被自左

被自殺*

春麗

賀春麗

入左

Chun Li

好耐冇見鮑蛇

老奸狗

扮痴呆

唔理佢真定假傻 總之要送佢入監倉

巴基斯坦大學

何妖自己都係去英國讀書

生果好食

啲生果好食

各有千秋

777 :

澳門訂左唔敢講買左邊到貨

乍乍"帝"講唔係錄音

朝早晴朗係咁屌林奠防疫不力

立法會全部係建制派

根本冇心買,只想攞DNA為目的

要刷鞋買大陸貨 但大陸貨重未有貨出

特

首

唔

同

澳門不同藥廠
打中支那疫苗就碌柒

好打得的執政美學

19成日讀錯Pfizer

武肺疫苗幸運大抽獎

俄羅斯輪盤

張宇人係行政會議人員飲食業

Short 左? 呢兩份報擺明 set炮台 等強制強國疫苗

學朝早晴朗話齋

SARS 豬流感又咁快手有哂經驗，而家比中澳台更甩轆，醜唔醜嫁

叫佢跟葛XX一齊去巴基斯坦讀嘛

由於香港使用內地疫苗需要進行緊急立法工作，政府應立即開展立法工作，以確保港人可第一時間接種內地疫苗。

文匯總結，國安法 及599 A-Z KO 左佢啦

根本就係專登同澳門一齊做戲

咪就係

節錄
面對全球搶購疫苗壓力，香港採購疫苗其實有獨特優勢，那就是國家可大力支持香港接種疫苗。內地新冠疫苗研發取得重大突破，數量多，質量佳，是香港尋求新冠疫苗的重要出路

我都估係佢

好事嚟 支那疫苗一定免費 班藍絲廢老貪免費一定接種

黃袍大師

八卦五行揭開了迷幻

還我財神在心 一生好運 日日有福蔭

首歌同上次一樣，好洗腦

非凡

拜登係鴨!?

幾時叫電視台買嚟播

疫苗全球招標價低者得？

我聽過打跛腳唔駛休

乜大師仲會覺得China Joe Biden 會做到美利堅合眾國總統咩

八卦五行揭開了迷幻～～

支那疫苗，領導先打

佢之前話trump 會贏

鬼滅香港個版權喺Viu度

習大大打左未？

支那針打完百毒不侵

淋奠又玩疫苗＂招標＂，又係支那中標

香港仲未清零，可以一齊做白老鼠

雜大大：我打美國貨

已經識唱呢首

大師之前係話trump打官司係有機

買咗

戒嚴

咁都中既話，大師就fatfat

次次都係咁

財神在心 侵侵好運 日日有福蔭

講咁多，day1到而家都唔封關已經gg，垃圾政府根本想整死香港

屌我都有去過一田

唔係點有機會攞你DNA

...

唔封好啲關 做乜撚都冇用啦

2021深圳超越香港

你冇事發生㗎，政府都冇叫你去檢疫

吹呀，我係要慢三拍，漏蕉式防疫，你哋班遮民死之嘛⋯⋯我柒婆就住半山，門又大狗又多，我又冇社交冇朋友

封門板

個qr code安心出行完全嘥錢
間間野都見到但完全見唔到有人用

唔叫就無事，定啲嚟

品疫苗師

許樹昌：做咩數漏我

WHO.JPG

陳姑娘分析？？

又叫誠哥出手買

招標

封城，封關，宵禁半年，然後全香港人科水十萬八萬半年，搞掂

為咗支疫苗，攞本BNO 去英國打

誠哥之前先搞掂試劑

疫苗招標係要以善用公帑為目的

四價疫苗都冇貨

排隊屈臣氏 藥劑品到買

我信誠哥

仲有屎驚党一齊去

工聯會民建聯：咁樣陰鳩我呀

邊個去打

祖国會留大量貨，不過係疫情就完嗰時

呢個問題大家可以好大膽落時間囊

幫三萬黑警打左先

工程師呢hkie

點會去搵英國

屈臣氏開counter打疫苗

我愛誠哥

屈仔

夠晒破格

FF太多

林奠有呢個政治智慧揾羅冠聰同gphone 咁玩交易，就唔會搞成咁啦

DISMISS

星期四見

本節目只代表主持人及嘉賓的個人意見

投訴電視或電台廣播內容

香港商業廣播有限公司
郵寄地址 : 九龍廣播道3號
電話 : 2794 4974
傳真 : 2338 4247
電郵地址 : comradio@crhk.com.hk

發夢咩

佢有呢個智慧就唔會降職做香港副市長啦

土著官員識乜呀

千古一帝加埋個妹仔會咁做？

林奠一定最後決定高價買大陸疫苗

柒婆緊係唔會搵外國疫苗啦, 根本等緊求支那...

佢搵到都係自己打外國貨

散水

鮑sir最尾駁得幾好
不過佢始終係前輩
算啦

預左好打得又跪又奶又賣港俾習大大先乞到啲疫苗，返到黎仲叫香港人感恩祖國

包租公去旺角飲湯飲湯羣組，佢有冇順便買埋球拍呀

美國財政部宣佈根據《全球馬格尼茨基人權法案》 (Global Magnitsky Act) 制裁俗稱「崩牙駒」的澳門知名江湖人物尹國駒以及3間由他控制的公司，包括東美投資集團有限公司、Palau China Hung-Mun Cultural Association和世界洪門歷史文代協會。財政部指尹國駒中共政協委員。

呢隻狗黎！
利申前Minolta 同事

打左都照感染
仲感恩？

我覺得佢似一個死老千， 講熟佢邊夠才子熟。分分鐘 我都熟過佢

利申:才子fans，去過洗大餅

話你地係死乞兒 wow

坐等星期二得道 回應

有啲啟示

講俄佬日用品都加價

俄專家：至未來十年中葉中國將達到技術和經濟獨立的新水平

捧殺刁大大??
嫌"偉大祖國"仲未夠死 要加多兩腳

紅燈亮起, 全部巴絲準備入閘

屈才女

文妓

屈施主好波

扯貓尾咋

紫荆黨正式上線

啱先報新聞個人兄 係唔係食藥 聽佢報 笑到光明頂開波
檢查檢查檢查檢查檢查檢查檢查xN

689勢力復辟

才女

屈穎妍指，「中央也想聽真話看真像」，「如果政府把市民引向懸崖我們還要拍掌叫好才叫建制派，對不起，那我絕非一員，我只是路上一個指着國王說她根本沒穿衣服的老實孩子。」

女版胡鍚進

講紫荊黨?

女版胡錫進

689系列即將入閘

係唔係跑馬仔沙圈節目呀？

國產疫苗都殺

疫苗

愛國廢老打囉

早上 聽RTHK D廢老重屌緊D人唔全民檢測
人地外國個個國家已經講緊打疫苗 之後點解封

割蓆la

依加立法會得返建制派

又贏

建制遲早898

下一步就係整走埋佢哋

幾時到建制派總辭

成個香港停咗2年

安心上路

之後就係土共vs港漂撚

共產黨點會信你班偽紅建制派
反對派E+清除灑 下一步咪到佢地LO

林鄭話到事咩

咪傻啦, 中國又點會俾你用外國疫苗呢

才子又幻想

仲有得vs?吞噬細胞食埋，用餐巾刷刷個小嘴，渣都冇，分分鐘死得慘過飯民

聖誕前入貨

咪係, 政治清算緊要過抗疫同經濟

拉一派就鬥一派

焦土派揸旗係咁架啦

張宇人呢

吳佩孚玄學佬話要過左年

才子係廣告前UN鐘個幾野停氣位 好JENG
道盡左 講完又講 嘅心情

鳥盡 弓藏

陶生，中共肯俾香港用外國疫苗，咪即係認低威，難D囉

班藍屍食肆其實抵死
唔push政府封關

民主派總辭 建制派清算

佢地既思想只怪其他人唔參加全民檢測

比我就兩支都係英國旗喇

盡地一煲, 大注落買疫苗

如果香港得中國疫苗

唔知19會唔會飛返英國打

大陸同台灣酒店隔離其實好嚴
係香港唔知點解而家先跟足咁嚴
疫情都成十個月啦

搵區議員搞, 唔好等政府

卓悅莎莎翠華

你話呢

但係777自己都話全民檢測唔會停到疫情喎

區議會有冇辦法班d疫苗返來

好有孫中山feel

港版國安法垃圾

幅圖有聲

隔離一個月都殺

比亞爺睇，唔係服務市民

垃圾

防疫永遠漏蕉，話埋俾佢聽都唔做不只，掉轉頭做、做一半，次咩

大狀黨, 民主黨

全民自救, 好似年頭口罩咁

垃....立法

19都笑左

到時睇佢走唔走

由頭到尾就係想搞彎香港咋嘛
反社會人格呀

Hea做、扮做，一早有人提哂腸

而家689咪變反對派囉

呢樣野佢做得最好

班到都無用, 衛生署唔批

林鄭原來係手足黎

手足黎

總會搵到稻草人的

紫荊黨仲好過啲忠誠建制派

陳雲舊同事

成班被制裁，冇得去日本

去北京唔好去東京

咪又係黑面白面玩法⋯⋯

咪去日本城囉

遲啲琼子咪只能夠著唐裝去大灣區旅行

其實都似 我咁叻年年考第一 做左政府幾十年
我咁叻咁好 點解個個都想我死 我有權有炮有勢
就攬炒 睇下你地平民死先定我死先

包sir
立圾....法

風火輪

魔王收皮 勇者咪失業囉 咁簡單都諗唔到

小日本亡我之心不死，一於叫白襪仔罷睇日本AV

中招都係年紀大既藍絲票, 老人院之類, 政府放棄佢地？ 中左最易死, 會冇好多票

咁而家屈文人變黃？

睇黎好快有六大派圍攻光明頂
有時啲野好邪
台灣有個女仔叫小燈泡
點知..
總之唔好改個細路叫咩燈泡

唔好用日本貨，唔好食日本美食

被人告個d真係冇腦先信

我侵不死

今次係美國護法戰爭

trump危機大啲
定二戰時churchill危機大
兩者都係孤軍作戰

呢啲先係堅嘅沉默大多數

願榮光歸川普

建議問underwood

世界上最聰明的人elin musk 如果肯幫trump
可能...
可惜tesla係大陸大賣
佢又要搞火星

美國憲法保衛戰

中國陰道

圖呢不孝子

個單大獲，三件dems都同佢上過床

才子呢個講法我都覺得好大機會

21世紀憲法保衛戰
2019 年 香港
2020 年 美國

陶鮑所言 同剛剛 毓民踩場 有8分似

叫人打漂白水呢單嘢 啲藍絲真係覺得佢認真架

又跳舞ymca

點解要剔除個州呢, 剔除啲郵寄票咪得囉.
要剔除個啲州, 又點解唔剔除成個選舉?

連19都中招，侵冇講過漂白水，係cnn亂講

出面公海都大把拜登仔當真

無猜拿喎

選舉有問題 到時法庭判選舉無效
其實香港都試過 不過係區議會選舉

冇講過打漂白水，全世界中曬左媒毒

消毒藥水

而家州告州唔係打唔啱程序咩 冇過州議會直接霸王硬上弓

19有冇講過呢個好靚嘅畫面

first debate
biden有講話trump打消毒藥水
唔知係咪cnn屈
cnn的價值係零

Hunter 咁大個人唔駛返工咩
咁得閒成日同老豆出訪

唔係漂白水啦；同你聽過個段，侵係話真接消毒定掂（唔記得word to word），

瓜瓜而家去左邊？

今日共機係台海大叫唔好騷亂佢
睇黎

神隱

左膠又選擇沉默 當睇唔到

消毒藥水係咪等於漂白水

如果Hunter真係告入咗，M$等一抽有關係巨企排隊出場

已經冇人鬧到林奠

Trump 係唔應該係人命關頭咁講笑
做棟篤笑咩

又 role play

屌佢都冇興趣，屌完自己賓周都臭埋

曾蔭權爵士

有冇咁o既必要分漂白水同消毒藥水? 佢原文講disinfectant

廉政公署1997年7月1號執柒咗㗎喇

市長得佢有Sir呢個頭銜

咁咪消毒藥水囉

都已經唔只唔公道，直頭 係欺凌，仲要被害者係現任總統

首先冇分別，點解唔講消毒藥水，要講漂白水；第二消毒藥水係可以冇漂白水。

見賢思齊
好想學HUNTER 咁HAPPY
一路隊野 一路

擺明笑9佢啦

市民： 你條on9唔代表我

到藍絲被強制要檢測，又話特得耐，又話煩

所以信共產正傻仔，以前1950年上海人已經中過伏，而家仲會中伏

所以話叫親民主黨既美國又好香港又好都係一撚樣
做同一樣野佢做就啱人地就叫做錯

#BANGBANGFANGFANG
BANG BANG FANG FANG
LMAO

拜登家族已算少野；Swalwell 個到重大獲，中共間諜網跟本有幾深入，佩姨 一早知佢同個間諜有路，都推薦佢（又奇，咁新嘅人都做到）入機密委員會，個間諜同佢友人喺 dnc 有糧出。Swalwell 又有份初選。奇奇怪怪

才子話你地係死乞兒wow

坐等星期二得道回應

光明頂又中 真係有得打疫苗

傑sir 又中

話左啦, 19 覺得係好野? 定 19 真心左兩份左報點解會出post?

隻輝瑞都係中國野黎 仆街一定有伏/中間食超多油水

即係全部中國疫苗？

輝瑞復星

輝瑞比條方復星整

陶生個頭咁飄逸

【聲明：前立法會議員 梁頌恆先生 留美尋求庇護】
本會 早前接獲 前立法會議員 梁頌恆先生 通知， 於 2020年11月 30日離開香港， 翌日抵達美國首都華盛頓特區。 梁先生指因為其政治見解， 先被不當剝奪議員資格及選舉權利， 隨後的報復及打壓接踵而來， 既以非政治的名義令其破產及入獄， 且在國安法之下受到政治警察的跟監及滋擾。 面對嚴厲的政治迫害，梁先生決定在美國尋求庇護。 梁先生相信，庇護是延續香港民主理念的新起點。
任何政權均不得以種族、宗教、國籍、社會團體、或政治見解等理由而任意以法律等手段迫害人民， 否則國際社會應予以人道保護。按 聯合國 《難民地位公約》 等國際法，本會 一貫並堅決捍衛 梁頌恆先生 尋求政治庇護的正當權利，並提供一切必要且可行的援助。 目前，梁先生的身體狀況無恙，起居飲食均已得到基本照應， 本會將繼續跟進梁先生及其他手足的相關情況，適時更新事態的進一步發展。
避風驛 聯合創辦人
鄭文傑 黃台仰 梁繼平 林榮基

俾人笑 俾人話係鬼
最後佢要自己係逃亡

Ready

鮑sir條橋中咗
係咪衰呀

我唔想打輝瑞復星

陶鮑&特別嘉賓

星期五輕鬆啲

投佢 又投天琦 結果香港搞成咁..

揸BN(O)返英國打

夢翁同沈博幾時再上光明頂

熄機

邊個黎?

又係大陸條水

熄左

個嘉賓乜水？
我次次得閒聽live 都係有個騎呢嘉賓

沈都仲可以phone in，夢就可能光復到先

唔駛驚國安法啦
拍賣都可以發大財

續左牌先啦

可以專心睇真係好科學

習主席沖涼水賣幾錢

有少少唔想聽

想熄機

重撚有希望咩 香港

少少咁俾面

好重懶音好難聽

咪玩啦咪又係資產

今晚有無helen ma ?

廣告時段

今晚（收廣告費）變「光明頂廣告雜誌」時段

香港都係做中介人， 拍賣都係做中介， 不過係另一個sector

有，好似講Zombie

洗黑錢啊話

香港只係從中抽佣，大部人對藝術識條鐵呀

熄機返去睇Youtube

最好好似魏晉南北朝時期嘅清談咁
搞藝術發大財算啦
唔好搞政治啦

講講下藝術又係講錢，搵幾多

香港人真係

我都係咁諗

啲畫攞嚟洗黑錢啦

19幫年輕人搵發展空間發財大計啫

始終都係錢

同老母講要讀ART

唔係講笑，個市咁差，但身邊有fd做拍賣反而真係搵好多，D藝術品、古跡竟然炒得重勁左

錢呀錢呀錢呀

PR,marketing,sales

熄機算

每日150，早廿三十年前已經大把國內藝術學院畢業嘅藝術蝗蟲來港爭飯食

依家更加

錢從何來? 疫情對有對人黎講0 影響?

走資

因為大陸條水

洗黑錢姐，由人民幣轉美金

not a good present

19都消失左

大劉：就係港豬多我先係呢飯搵到咁多

全亞洲得日本人識咩叫藝術同品味

其他地方都係問件“野”值幾錢，升值潛力，賺幾多

頂唔順 下星期一見

姨媽後現代生活最深刻係配樂由久石讓包辦

十幾年前賓州刊報過，一條龍做曬，由拍賣場（有場刊）到競投（臨記）都有記錄。

香港一般人平時想保值都只會識買金、買樓、買股票、債券。有幾多個會行去買藝術品。呢方面咁多年淨係睇過壹週刊報道大劉成屋都係藝術品

有無人知道今晚係中天死期

倒數緊

依家係文革復興...

NEWS 有講 幾日前上訴被駁回埋 笑到HIHI

歷史係讀人類既陰暗面

佔中之前cctbb財經節目都有睇過，當年講香港market97前係外國人，臨近97、97之後已經被蝗包起哂

1蚊

新世界個Musea商場都擺左勁多藝術品
唔知係咪新一代主席既收藏無位擺放係個mall

哩個Heiman Ng做過新世界

今晚冷門興趣, 姐係毒男, 藝術宅

因為呢啲難脫手

可能想教化吓香港人？都好嘅，個個商場一式一樣又冇賣點，差唔多合埋眼都唔會炒車。
學才子講，需然我唔識藝術，但去行吓望吓自我感覺都良好啲。有一、兩件覺得有趣又可以開眼界，做人都冇咁悶

品味生活 生活態度

我即時又諗起紅豆阿妺‘縱橫四海‘

記錯今日係星期六
依家先入場

收皮啦煙仔何

唔好停留喺口腔期

條友好撚離地

訓教好過
悶到on9

佢可能係上等人

香港貼地藝術家我只識一個, 九龍皇帝: 曾灶財

大劉D藝術品賺左幾十億

唔可惜

其實間唔中整一集呢啲幾有趣
不過討論得唔係好深入
好過日日Biden 777

超級二世祖

鮑sir都知咩事

佢都唔係
係佢死後又人用佢d墨寶賺錢

四十幾五十分鐘做唔到深入啦, 始終係大眾台

舊年有小江V狗官

講藝術?? 一般人識條鐵咩....

同上次一集講畫一樣，從中知道香港一啲舊事舊人

藝術品好難.

你永遠唔知你手上件藝術品市價係幾錢?

才子mon完po會唔會又講：「光明頂唔係一時事評論節目」

食食食食食, 好撚煩, 英國真係大把野好玩過食

口腔期

吹到爆.
英國人邊有文化.
大部份都係酒鬼.
飲酒飲飽啦. 食垃圾/重口味野

酒鬼最多，如果無住過，真係俾十九才子呃左

去酒吧飲酒睇波順便打交

YES. 飲完酒咪周圍打交

才子應該係香港最早提英國football hooligan文化
只可以講英國真係好多元化

咁睇你群乜野人, 飲酒呢味野係佢地common factor, 我同幾件英國佬有兩個階層佢地點都有d藝術底, at least你同佢地講歌, 佢地可以同你一路飲一路吹足兩個鐘.

英國星期6 冇3PM 波睇.
同埋英國人生活娛樂主要都係酒吧飲酒吹水
如果唔太鐘意飲酒. 英國真係冇咩好做.

以前試過跟鬼仔去米禾爾主場睇波

覺得英國佬真係好多都痴痴地線

林作保險

林作係個奇人

一定要飲酒先有得埋堆囉.

咁都抽林作

讀藝術點買樓點發達

Beers=我哋既水
以前住host family個主人食煙飲酒鄉下口音
但成日都有畫畫好有堅持識藝術史

19 呢水D 嘉賓真係極品，請教主啦不如

足球流氓點嚟咪就係英國佬

生命之水

Millwall出名最癲㗎啦
No one like us~~

beer係基本, 溝酒飲先係熟o左o既日常動作, 溝到貓o左就最L開心.

藝術品最大價值咪又係炒賣同洗黑錢
咁當然有啲藝術品係真係有價值同影響世界，不過只佔好少數

立場: 供港「輝瑞」疫苗個名只係黐金糠，實際全部都係支那針!

臨尾講食野個到有啲吹大左
文化底蘊深厚到去精神補償平時食花生醬麵包加薯片做lunch
望吓日本人就知，其實可以兩樣都有
人地做到深夜食堂、孤獨的美食家呢啲作品, 食緊人情味
仲有19最崇尚既法國人，佢地食野都絕不求其
純粹係英國人真係唔太識食
食好野唔係錯，最難係唔貪食...

聽返
算唔錯
果然會登連絕頂
估唔到佢地想講咩

真係冇乜興趣聽依d藝術野

黎緊無民主既立法會大把位

係時候企出黎
等人揀自己西環開始揀契仔契女

立法會建制爭櫈仔遊戲開始

係唔係講得太深 唔係好明白

Hi, very cold , 正

旅行大師

入左啦

一入就有大師

大師咁有信心

有冇全首

佢夠當年話689做左特首之後香港立法會會一路和諧添
（不過費事拎返出黎講篤爆佢姐）

捐血？不了

搵唔到全首

又青年智障

智將

青年智障

Holly SHIT
馮智障

致富

又係金毛肥仔

才子玩具duty

19 牙將

而家光明頂得返智障

鮑蛇

馮同學！有睇你講YouTube嗰幾個po

少咗上嚟啫

光明頂比人滅頂

phone in 吓都好

又喺智將

最怕係連馮博士都嚟唔到

得返才子獨腳戲

近排安排好似係星期一、二就智將。三至五就鮑sir

雖然唔關事
但我諗起
風吹雞蛋殼財散人安樂

有人未打都歪咀

捉班BLM打未

連賓妹都唔可以請
要請賓仔

BLM:打完有副作用，不了

輝瑞發聲明不會直接賣疫苗給中國包括香港

新加坡有真輝瑞，組團搞新加坡疫苗旅行氣泡旅行團好過

美國隊長咩

溝埋做瀨尿牛丸

我要鬼嗰支

香港去要14日
臺灣去唔洗

香港都有三萬隻警甴幫手做白老鼠

隔岸觀火

有華人 白鬼同南亞人試

兩岸統一靠國針

侵大勢已去，19 都廢事講美國消息

讓領導先打

我相信大陸已經做咗

德州麻疹？

啤梨林匡正日日講,19可以抖下

安全套美製都韌d薄, 大陸果d又假又厚又臭膠味

依家侵仔除咗議會戰線同行緊急狀態令外 應該都冇咩可以做到

今日講唔講呢單, 习大大怕 777 傳染肺炎

Mon po

青年智將一陣間望到可唔可以講一講
PH網今日好似收咗皮

馮智將 好失禮咩

屌鳩你地呀

hi 19

Pornhub世界末日

陶生 mon po

開聲屌你班友

仆街，借刀殺人

19怒屌

陶生你老人家有後台,我地無

又抽埋simon

又mon post

我要夢熊

屌

智中之大將
咁大頂高帽馮博士受唔受得起㗎

你班仆街仔

Sor lo 19

直屌連登仔

又笑鳩你班兒登仔

19

燒山係台灣算唔算先

串埋燒山

陶生，你好～～

智將同鮑蛇我都有聽

又笑Simon

又MON POST

Dream Bear

又Mon po

喂喂咪借連登仔過橋

邊個屌馮同學

我個人覺得智將ok

光明頂做到最後一日都會聽

Mon po
“智將係我嘅人”

濕鳩Mon post

但我就係唔鐘意聽智障

Simon係魚毛蝦仔

陶生

寸老燒

我都未走，魚毛蝦仔走咩姐！

馮同學加油

笑撚死，又撚燒山

一陣又抽燒山

尖啤去o左邊?

乜撚話

笑死我了

燒山去台灣賣牛肉

編輯仔

齊阿哥 燒山

D叻人走哂，智將留低, 明啦

19 嬲嬲

鮑sir

馮同學完全冇問題!!

馮智障

犧牲性保護

係咩term

幾時有夢熊？

另外姓潘果個幾時黎？

幾時有Bear紅??

真係好耐冇聽到譚博士

譚博

電話訪問譚博唔得咩

譚大炮?

Alex Pence

馮智障

加油

馮同學其實佢愈做愈好
大家有聽初期佢好似教書咁

19係咪好唔鍾意馮生 串佢串到咁出面

公開叫鮑蛇番工

好耐無聽過 Dream Bear啦 陶生

19直屌

用whatsapp直播譚博

還我夢熊

鮑彭斯

痰博

好掛住佢把爛聲

會唔會請陳雲先

破壞性建設果堆

項明生呢

鮑sir：俾我抖吓唔得嘅

鮑蛇都抽埋

嘈爆收音機

馮同學有料喎 有咩問題

Pence 返工啦

19叫下夢翁上來啦

19 才子您好，可以找沈博士電話台灣開live……

返工丫，鮑彭斯

phone in dream bear ok?

馮同學真係冇乜問題(暫時)，佢仲未投共住!

馮

我要尖bear

唔走又係仆街

講文化藝術都好危，

好耐冇見

其實請陳雲都幾好

幾中意馮同學

唔制呀，我要劉夢熊

我要鮑蛇

沈旭暉係咪真係唔返

馮生抵得諗
鍾意做下靶位擦鞋仔

個個係到都好啦

齊齊整整

Mon住連登做華人電台，最麻煩

對唔住，笑咗

搵于燕平上黎教煮餸

最鐘意佢撥火

陶生報下尖啤先啦

呢排馮同學都ok

19，你夠薑就搵健吾

係佢提35+ 老蟹都唔好返啦..

成年冇出現過

我都鍾意
做下把又識陰啲陰啲煽風點火

去倫敦開光明頂定留喺度改玩光明大道中，自己諗

係姐 佢真係下下都串到佢入肉 都幾難頂下

星期一應該要返工

好似去左TW

阿爺唔刮你

應該唔返

沈旭暉葉輝呢？

點會，唔中意唔會keep住叫

係節目效果同主持人個性

19自從Trump輸咗已經痴痴地線

上下把位姐

gchi

鮑斯：秘撈緊 唔好咁大聲

講真嗰三張咩口表情好假
Paid actors

無嘉賓都聽

佢而家係台灣

真，唔方便開咪都報個平安ar，佢身份而家太老尷

正

呢隻野現咗型啦

又好似係

條廢老早死早着

其實愈做愈好

夾熟左

而且佢有好多reference

佢響台灣訪問嘅個個都被人通緝，或自己驚走嗰堆好似燒山嗰啲

揾埋藍永辟一辟邪

我覺得佢最大穫係同好多外國人有聯系

叫下梁啟智上o黎左右大對決

佢YouTube channel藍到黑

呢條友nic chung講得啱，契弟嚟

記得上次馮同學係光明頂撥燒山單野撥得幾好

RP

roleplay

毓民都唔敢接受訪問

其實我幾鍾意馮同學係度

咩鳩呀？

笑撚死

有時臨尾講句陰才子俾才子直插

上節目ok既佢

19今晚咩事
又扮

nic chung係邊個

冇夢熊要solo

佢個作用就係煽風點火

加埋大師

佢唔係會番/已經番咗香港咩?

屌佢似佢師父想set佢屎碌架

上排話同個孫睇鬼滅

高登以前啲出位會員

有線刺針 rip

三個躝坦面癱

與其睇鬼滅之刃
不如李居明你自己整套粵劇版鬼滅之刃好過啦

有搵過教主咩

包皮風

粵劇炭治郎

今集踩場佢有提到

同燒山睇完大選先返
但現在都12月14日

年初又話睇龍珠抗疫

但講真，連phone in都唔live 又估你唔到
加油呀沈生

黃毓民(依家喺台灣)話佢唔敢接受台灣傳媒訪問

大陸o個隻明顯只係對第一期covid先最有效, 之後第2, 3, 4變種會無料到.

陣間睇返

神農氏嚐支那針

打曬佢

19：我依家仲生勾勾

驚中勾結外國勢力

天祐19

事其事,非其非

By Dream Bear

19你係公主號冇中武肺唔等於有抗體

你唔好亂講嘢呀

過左去了

我地是其是 非其非

後生

19X超快適

陶陶你好

佢打o個支你鬼知係堅野定葡萄糖

佢有BNO，係女王臣民
唔知犯Treason Act 嘅感覺係點㗎呢

經都停左, 後生個頭

陳肇同林鄭幾時做咗姊妹
當葉瘤係咩？

唔通
葉瘤：大家姐
林鄭：二家姐
陳肇：細妹

「天狗食月」欠缺預測性，並非可靠說法

三萬警隊

啱啱又不停寸自己師傅去咗台灣，大膽

教授：等我雲遊完返香港再同你計數

佢開頭應該諗住返 應該
後期見到香港亂9咁拉就驚

夢熊：不怕不識貨 最怕貨比貨

大家姐
二家姐

四家姐

三家姐呢

重係雙面人

有抗體
但係會變種，再中多次
外國有人返中死Q埋

捉晒D老野去試針

佢都死硬 外國線+黃色經濟圈+35+

死左

台港通關

陳同佳可以自首未？

You 針 I 針

老懵董打完仲會唔會更加懵
戴口罩飲水

打完陳同佳可以過去台灣啦

19重未登六咩

佢訪問燒山果集仲話自己打算返香港
點知成個月都仲喺台灣

馮智將真陰濕

馮志豐都出埋聲

以身試法 身先士卒

係 我都聽到

智障好陰毒

今晚不得鳥

好心你出少句聲啦刀仔

真
根據現行法令應該拉梗

當「針」不讓

馮同學專登

係咁笑呀條友

屌 有聲

沈博接受埋台灣媒體訪問，仲玩得過火過毓民

呢個組合最

找數咋? 除衫除褲

打針打到除衫除褲

毓民仲有癲狗日報喺香港

佢真係好risky

打完

打完針做無言老師

如果你話約翰遜打完針之後亂咁講嘢就話啫
如果拜登打完之後好似特朗普咁講嘢就好笑喇

身先士卒就一定會死？我地偉大領導人英明神勇，身先士卒一騎當千有乜問題

生祭

下次應該都會喺英國先會見到

侵侵快成過去

現實：打完老人痴呆又發作

Bye, 早抖

佢個病徵就係包括抑鬱……

星期二晚喎巴打

散水
明晚22:30末日博士

我記得之前有單野話大灣輝間唔知咩機構俾錢親中d團體 , 呢加又話佢著草即係點

0 1 吹 風 ： 立 法 禁 止 雙 重 國 藉 ， 阻 止 B N O 移 民

之前光明頂唔知邊個話仲可以搵到10零年錢先走
0 1 吹 風 ： 立 法 禁 止 雙 重 國 藉 ， 阻 止 B N O 移 民

歐美左媒吹風 = 100%假
hk01吹風(大陸消息) = 100%真

佢點知邊啲人有bno

BNO POST都有身份證大法喇
點會CHECK唔到

乜bno post?

『薪火post』BNO 續期資訊(107) 睇頂置 –– 抵壘政策 之 清好稅未

化學term

原來係化學term

好陶傑

夢熊去左邊
國安法之後好似冇見過佢

商台《潮爆開運王》涉違規 通訊局強烈勸諭

通訊局裁定商業電台違反聲音廣播牌照條件的規定，在一個清談節目中，過分突出一個主持人的網上收費講座，造成等同廣告的效果，而有關講座亦屬《電台廣告守則》下不可播放的「占卜星相行業服務」廣告，向商台發出強烈勸諭。

涉事節目是今年8月份兩集《潮爆開運王》，節目開首和結尾，3名主持談及其中1名風水師即將舉辦的網上講座，包括講者、主辦者、日期、費用和內容等資料，並有鼓勵聽眾報名參加的宣傳語句。通訊局指，商台承認失誤，在提交的陳述中指，已提醒節目主持和製作人，注意相關的規管要求。

大師

乜水

D100?

之前聽才子話佢好似被某國封做親王
係咪已經去咗嗰度？

19不如今晚講下英國叛國法 同話唔比雙重國籍單消息

最緊要才子唔好再揾咩陳七個d垃圾上黎就得拖低哂質素

與其用風水佬上嚟鳩噏
不如搵陳肇麒上嚟講波好過

佢都話啲人走曬

燒山第二?

提早30分鐘入左啦

先聽末日博士

又吹馬膠都係嗰句，做到咪做囉

外國係相信香港嘅制度啊

#可惜香港已經冇制度可言

呢一排凍到係床聽商台
今晚都可能聽聽下訓著

留意番，擺燈仲未真正當選為美國總統

我而家好想有時光機，直接睇1月20日發生乜事
等我正式準備係後美國時代點生活

侵玩完啦，登登做唔到就賀姨做，到時真係世界未日

IN PENCE WE TRUST

呢一張我整得真係算好似

之前有集博士都講過，美帝自己都要預多度側門方便自己，又咁啱一話制裁班港共膠官又解禁一門封咗廿幾年嘅銀行

鮑Mike pence

你哋真係好努力去整，好多新圖睇

有張潛力圖 等希魔巴高手P圖

絶望中繼續睇埋個結局

士頭婆

倒不如叫羅家聰博士上光明頂做客席主持……

Gina好明顯係想種族滅絕香港人

支持，可以補充吓光明頂關於經濟角度分析

哩個post好好笑

點P先

除了經濟角度，羅博士還可以評論政治外交甚至軍事到ok……

q仔做節目講嘢口窒窒
都意思話人地三流KOL

P咩都可以先係潛力圖
恥笑(燒山 OMDB)又得
開心而笑又得

19今晚笑吓大師得唔得

日日有福蔭

有大師

neway有無得唱大師d歌?

老鼠大師

四月大師

可能要過年先變番依首

東方之豬顯非凡

終於返工嗱

Hi hi hi

大師之前又話11月冇事

鮑蛇！！

而家個首都上腦㗎
不過聽慣福蔭

鮑彭斯返工

Pence係咪1月6日可以reject選舉人投票結果

濕鳩你睇下先啦

美國主流媒體當然不報道鬧出兩套選舉人票的結果，華媒只有兩三間有報，媒體控制了大眾該要接受哪一套現實，但實情是現在出現了兩套「現實」——國會將會收到兩套選舉人票結果，在州政府版本，拜登贏306票，在州議會版本，特朗普則贏316票。為甚麼會這樣？

因為賓州、喬治亞、密西根、威斯康辛、內華達、亞利桑那和新墨西哥一共七個「藍色州份」，共和黨控制的州議會選舉人團都決定將合共84票投給特朗普。

這是否代表他們全都支持特朗普連任呢？更準確的說法是，七個州議會透過其民主成份表達了對大選投票的不信任，反映他們都相信大量舞弊發生。不過，這又「不代表」他們否決了州政府的版本，現實是兩套結果都是合法。州議會再一次向民主世界演示甚麼是權力制衡，他們所維護的不是特朗普贏，而是維護結果未定的狀態。關鍵的選舉訴訟尚在爭戰，憲法卻規定今日要塵埃落定，故他們的目的是製造變數，提供一個另類選項，把最終結果的決定權交回國會手上。屆時參議院就會照12月15日至1月6日之間所發生的事，決定接納哪一個選舉人票版本，如果州議會不這樣做，國會便會別無他選確認拜登獲勝。

然而，這是否代表參議院一定否決州政府的版本呢？這就是政治。共和黨也有聲音勸迫特朗普認輸，如最終要由彭斯宣佈接受拜登勝選的結果，他一定也會百般滋味在心頭。到參議院也無法決定時，便會交予眾議院裁定。屆時會怎樣操作，耐心觀察下去吧，因為對這些議員來說，怎樣處理這個問題，他們全都算是「初哥」。

Dominion的投票機正被法院檢驗，初步結論是「它為作弊而設」，因為它的錯誤率參數設在68.05%，代表接近七成的票可被覆寫，密歇根州確有數千張特朗普的票轉給拜登。見到這類消息時，不少人都會心想不要再給我希望了。耐心和期望管理就是這些人的功課，做好了這功課，身為香港人的你便學會怎樣孤軍作戰也不至失去希望。

作者

假的

彭斯唔確認選舉人票就得

襯你亂就玩野

得7000個人睇拜登YouTube 直播

你話俾我聽佢係美國總統

威州最高法院.侵勝訴

才子同連登啲含侵力一樣死心不息

拜登要係習近平面前宣誓先可以當選

上年都話今年年頭姓唐嘅得令
柒婆到而家仲做緊特首

內戰

Trump 引戰L

唔會啦，完架啦

美國人都開始厭倦

我直到依加都唔明點解把女聲最尾係都要飄一野
好Q煩

people

唐鳳囉
如果唔係淨係計香港咪講中囉

有鬼people對陣咩
只係一班既得利益者同自命精英夾硬對拜登上台

講真,必有可能

個時勢咁睇 唔係冇機會內戰

隨時打個PHONE 吹雞再拖馬

最慘係唔識病，嚇死你

左膠講係冇用 打柒佢最實際

未到1月6號始終都係未肯定嘅

美國過唔到呢關就收皮
以後外國勢力識點操控美國

彭斯可以唔過

其實今次美國主流傳媒獨裁化先係問題中既問題

今日又有左仔點陶生名
真係好唔得閒

冇啤梨

都係嗰句，大家咪放長雙眼睇吓2021年1月20日咩人企喺就職典禮台上面宣誓囉

當司法界都唔接受所有舞弊指控，就證明侵跟本係全美國建制力量所仇恨

美加燦

ANYONE BY TRUMP

On Q仔

Over my dead body

估唔到連美國都有omdb嘅一日

今日先識得有個後生移民撚話唔應該有反送中 話應該奶共

有幾多個居美華人會睇fox news, 個個睇cnn , msnbc,或當地華媒

加燦

對侵憎恨又移民美國

列治文SAR

拜登只係中共同民主黨既一隻傀儡，黎近以後係兩黨共識共治美國

睇呢啲咪算好 有啲直頭日日睇wechat

睇BOB叔離開香港個post,就睇到自相殘殺基因

個班新人

啲MSM又會突然報佢地兩個月前眼中嘅fake news

啲長衫制服好形
好想當美兵

我驚侵會被人暗殺

咁多證據都話無舞弊

等睇trump超越列根 同林肯齊名

俾下馬威拜登
我捧得你起，都可踩低你

法庭：唔係FBI查出嚟嘅唔計

上總統山就睇呢鋪

我係侵的話 走佬移民算
再鬥落去好易暗殺死

批鬥KOL, 黃店, 出面齊晒

Hunter 證據咁明顯都唔查，擺明隻手遮天

19 錯咗；doj 同 fbi 係 2019 年尾開始查，個成個 laptop比big tech 消聲同debate 時登登講大話（個仔知比查緊）時期，都冇出聲。所以侵要屌鳩佢地。

長沙環警察會唔會係他殺 ?

冇live, 聽朝聽。

BLM俾民主黨同班白人支持者當condom啦

拜登而家見都唔見BLM

根本拜登無people support
只係建制既得利益者既傀儡

咁咪好囉
唔好咩

拜登咁驚黑人 點會聽blm話
blm已成condom

就快有得唱義勇軍進行曲

呢鋪拜登贏可以話係「民主的終結」
民主燈塔都收皮

美國人都唔走出黎，重點可以係法制以外翻盤

無八千萬人出黎橕，侵，侵粉同連登仔番屋企玩賓州啦

爆晒所有野出來

搭巴士聽到熟悉既節目前奏
原來坐附近都有個呀叔無戴耳機係耳邊聽
想相認

鮑聰補埋荷里活

Deep state

有報，係當跟老豆去街，唔會報背後收咗錢個到

咁都得⋯⋯

遊飛機河

奶咩先 ?

侵係好特別, 因為十幾年做電視主持, 睇住主流傳媒要幾垃圾有幾垃圾.

佢重知道商界有幾衰

有睇呢套
可惜佢喺監獄被滅口，可能大把權貴有份玩幻幻

佢同華爾街交手可以獨立成章.

愛潑斯坦

成班民主黨主流都係識佢

Shut down

參議院多數黨領袖Mitch McConnell承認拜登勝選

光明頂提早轉型算啦
呢個世界再無邏輯可言
講嚟無意思

你唔consider唔代表唔會發生

後果自負

呼籲投china joe嗰「8000萬人」學定點唱義勇軍進行曲

但香港人台灣人先suffer

拜登終於做左中國北美省省長

拖呢班仆街去廣西睇扑狗, 睇佢地有冇咁勇be lee吧啦

Animal live matters

搶番條鯨魚

晒鳩氣啦
個班根本係偽左翼

未搶到班人就死撚左

年年都有班人去追班架仔去捕鯨架

會唔會拜登打完疫苗瓜左

佢今日個講話全程痰上頸 仲係咁咳

頭先講過套紀錄片係咩名

其實呢幅作者係邊個

@9錢

被禁言掛？

中國錦麗獨自笑到嘻嘻聲

Reuters Fact check: Photo does not show three recipients of Pfizer’s COVID-19 vaccine that developed Bell’s palsy

李私煙喜獲毛主席接見

【#李偲嫣離世】據了解，她入到博愛醫院急症室後不治，曾做病毒測試初步呈陽性，她生前經常公開表達支持政府，曾落敗立法會選舉。

#有線新聞 #OTT #正義聯盟 #李偲嫣 #新型肺炎

期待今晚光明頂

乜節目

上月已經淪陷咗

仲未unlike就快啦

@galileocheng 二手新聞

上裝搵的 唔知出處

消息指 : 李偲嫣病逝前曾經接觸多達最少50名不同界別的撐警藍營人士

兩名警員曾為李偲嫣進行急救 列緊密接觸者

一次過share兩條片希望大家啱睇。

鮑sir call help呀！巴打們要繼續支持鮑sir!

張小姐個頻道都好值得支持。夢翁自從暫時退隱光明頂之後，佢喺呢度出現機會都好多，大家可以留意吓。

3個中

雖然開心 但係FC??

今晚開心啊

今晚陶生會唔會飲定香檳🍾️先開台

貓住開咪

重跑緊

報道指北京考慮封殺港人BNO 持有人或會被取消中國國籍

陶
同學

好凍噤入左啦

李私煙喜獲毛主席接見

嘩我好驚呀點算好呀

我係唔係要咁表現呀

乜依家沈博仲有得做國際線咩

智中之大將

開波

條屍燒得快、一定有古怪

c in

歡迎馮同學

笑撚左

金毛肥仔馮智將

有呀，錄音

名人之死

舞肺

嘩屌佢老味我好撚驚呀
你應該要咁表演

跳老舞

RAP

舞漢病毒

鮑蛇又唔返工

條氣斷下又搏下

頭先live佢問才子係唔係揾佢

私煙可能唔信政府唔敢去驗, 自行睇私家

條仆街有事點解可以無入廠？
而且老鼠芬知情不報

打左某國疫苗

定係有隱疾呀

最奇怪係即日嫣燒雲散

定係所有患咗武肺而死嘅屍體都係即日燒架?

芬同佢好老友，幾時到佢

病毒豬

第一個要問嘅係個醫生， 個醫生知佢發燒而唔驗

講完舞肺定義
才子又可以減少犯國安法機會

可能馬上風

十九唔駛禁隱喻WOR

私煙之死、必有內情

1. 燒得快、屍都唔驗。
2.黑狗搜證。何據?

隨時係蕭牆之禍

唔係話私煙 打左國產疫苗 咩 ? (無事架話就會出黎晒袓國疫苗好威威, 但係好不幸死咗

最後遺言

應該唔係即日化啦，如果真係咁去處理，新聞點都會報

成件事好有嫌疑

死得咁快，火化得咁急

莫非注射某國疫苗之後不良反應

已經去左地府報到

真係有報應

只要加強衞生意識，唔使打疫苗，唔使深喉
香港內循環，各區內循環

人地就去天堂，佢就去地獄

未到醫院已經收皮

過咗條例可以命令佢去檢測喎

離世李偲嫣據報檢測初步陽性 博愛稱沒醫護列緊密接觸

消息指，正義聯盟發起人李偲嫣離世，她對新型肺炎病毒測試，呈初步陽性。博愛醫院回覆查詢時表示，目前沒有醫護人員或其他病人，被列為緊密接觸者。博愛醫院表示，急症室下午接收一名由救護車送院的女病人，考慮到可能有傳染病風險，安排病人在負氣壓病格進行搶救，醫護人均穿上合適的個人防護裝備。院方表示，病人經搶救無效離世，醫護人員為病人抽取樣本化驗，初步呈陽性。 院方表示，個案將會轉交死因裁判官跟進。

2020-12-16 23:04:28

藍絲共勉之

勁誇張
不過佢有氣促
今次第4波有氣促都好大鑊

C煙豬

藍絲有特權唔驗

車公顯神通

私煙豬

是其是非其非

馮同學

academic

私煙豬
私煙BB豬

撞鬼囉個名

是其是 非其非

車公如果唔靈，明年唔使去拜

不停撥火

嘩屌智將食到咁偏

車公都係deadline fighter 年尾先發力

人體試練 私煙豬
為國捐軀

19唔係話小農 DNA咩

跳老舞 私煙豬

遲左少少 仲有耶蘇上年有班人好大聲

低調啲巴打，話哂神明，天機嘅嘢，我哋識條鐵咩⋯⋯

香港抗疫方針完全係台灣嘅相反
國民黨Korea fish也曾經閙蔡總統為何唔實行全民檢測，最後Korea fish被炮轟，台灣果斷封關，預防勝於治療，反觀香港

暴斃

八鄉警署

馮同學係咪特登

私煙安心出殯

香港都有唔封哂

閻王要你三更死 誰敢留你到五更

智障好撚誅心

心水清嘅，自然心領神會
有排先立春

咪篤爆人

我記得當時

牆身係咁滲水，但19政府淨係叫我地係咁抹同唔好倒瀉水，on9

就算封晒 柒婆都會豁免勁多

港共
安心出行=監控
全民檢測=攞DNA

個個都知全民檢測廢嘅
阿局長而家先知，咁睇大家就快都做到局長

死因無可疑

係佢地廢

睇連登多

封返條裂縫係歧視鄰居，要考慮鄰居既感受

一分抗疫，二分應對，七分打壓

跟貼台灣少少香港已經唔駛點戴口罩開心過聖誕啦
話冇政治考慮真係搵鬼信

唔怪之得鼠蝗芬咁sad啦，話哂好姊妹

真

cyberpunk

藍絲炒曬車
日日賴香港人無全民檢測先仲有疫情
轉頭阿局長就出嚟講全民檢測無用

原來智將都有玩cyberpunk

十九又係度危言聳聽

私煙bb之死都燒到左膠病毒會否太地圖炮？

日日都係到玩命

張秀賢我屌你老母啦

水一退就知邊個冇著褲
藍絲如是，建制如是

李偲嫣個仔劉仲朗請入嚟，有嘢想同你講

張秀賢=口德撚

私煙同張秀賢有咩恩怨

入面啲留言真係好盡

口德村

私煙有冇同秀賢做過愛？

揭開了迷幻

求問究竟係咩事

無聽一排, 幾時轉左新歌

私煙係唔係屬老鼠(過街)
去左地府啦

賣廣告

記住大師點講之後鞭屍先

張秀腎老母私底下幾有禮貌
我決定唔屌住

十一月中 十X號

大師話侵侵之後會行運

我等緊佢預言Trump連任成真

大陸o個隻同英美原理完全唔同, 打完再中機會一定大過英美

林鄭打左面癱

打完發癲周街除衫除褲

屌唔好啦

據了解五名軍裝接觸過李偲嫣

#港聞 警方接報處理李偲嫣在寓所暈倒，據了解有五名軍裝警員接觸過李偲嫣。 (12/16/23:11) 全文

「正義聯盟」創黨主席李偲嫣今日（16 日）於家中暈倒，送院後不治離世，享年 56 歲，其樣本對武漢肺炎初步呈陽性。有熟悉李偲嫣的消息人士指，李偲嫣最近曾向其好友表示患上感冒，亦有向私家醫生求診，醫生建議她接受病毒檢測，其結果是陰性，「check 咗係陰性，咁就當係感冒…而家原來係 positive。」

諗起果幅 gif ..

禮拜二行會Live即刻嚟料

好似話打咗之後又中招會辛苦過冇打嘅人

讓愛國陣營先打

就打中國制先

想知私煙生前有冇打中國疫苗
宜家燒咗死無對證

咁樣係對香港人嘅懲罰

復星係代理之嘛, 頂多OEM

Ching你啲口味

復星會唔會喺啲疫苗溝水, 一支變兩支

我覺得只係小部份係ｍade in Europe, 最終都係Made in China

挑戰忍耐極限

差o的想貼

一陣又話防止輸出疫情，所以...

《大公報》社評連續兩日批林鄭班子抗疫不力 斥「打工心態」要不得

而家轉咗忠誠反對派啦，才子

比啲大陸黨上位

紫荊黨想搶獻世派飯碗

點解要同你班蟻民交代

冇晒泛民 建制派冇價值

親共派就真

有，忠誠本土反對派

馮智政到而家都未識夾19個思路，鮑sir返來啦

6000萬兄弟

建制派做左咁耐太監,到而家先知自己唔夠MAN

但佢轉數快，唔會load唔到

佢一搭19條線，就衝突左19個beat

🏳️‍⚧️

777/700萬

老懂支持親做特首嘅人都好唔掂

身先士卒

和19 思維同步率
馮智將: 30 %
鮑sir: 90 %
尖啤: - 30%

19有時曲直陰陽變得太快，岩先堅屌建制派馮智政又係到玩膠抽水，兩個撞左

呢個先係最大地雷

BioNTech啲係新科技，好似台積電啲五纳米IC，大陸冇得追㗎只可做順豐啦，放心

明晚陶鮑

沈博呢？

19難分曲直 依家同智將都係會撞

又MOON POST

隊咗酒high high地
陶侵 鮑彭斯 同步率400%

19生日

有一晚佢地好high 有無巴打記得係邊晚

係咪早排研究跳老舞群組個晚?
研究班闊太心理

個晚分明係隊左草鳩up

18c 唔好打呀
仲想可以繼續聽

似係犀牛俱樂部，不過唔知第一季定第二季。19，賜官，劉綽琪主持

今晚禮拜三，劇情係會怪怪哋

入左啦荷蘭凍

入場

彭斯，返來囉

再唔返來掟個西瓜落海

吓？ 馬克龍中咗？

震震地聲

天氣凍

係

咁真係冇犯法，美國吹緊飛係真，個時登退咗，開門口做生意，賣govt access。

左媒會幫拜登洗白

醜聞一啲都唔麻煩,只要控制傳媒就得

同我睇唔到就得

中華人民共和國美州省

又話主流傳媒打壓所以唔知
又話佢哋扮睇唔到
咁佢哋係知定唔知

中國北美省省長拜登

啲歐美白人太睇少中國共產黨

中華人民美利堅合綜國

知都唔理因為cnn冇報

白左選咗登登，但登有齊曬佢地唔選侵嘅理由（通奸、逃稅、岐視、貪錢…）

話唔投共wor

咁即係主流傳媒打壓係唔work啦
唔work嘅點解要咁嘈法

睇人仆街最開心

民主黨當年反廢奴
3K黨又係民主黨

吹水TALK一百萬

同話武肺just a flu，笑9 asian戴口罩一樣心態

1月20日拜登高唱"Arise, those refuse to be slaves"

有得紀念好紀念總統山，班左膠就快要炸咗佢

呢個世界公平咩

白人精英遇著老共, 係仆街遇著人渣, 好睇過戲.

兩邊表面扮fd 實際就搵機會隊對方幾刀

拜登上任成功, 光明頂晚晚吊

佢出貓關你叉事

二五仔即時現身

早排咪有部盜minion投票機錯誤率成68%

參議院majority leader喎

Trump revolution

隔離post報同老婆去街街食飯被街坊圍插

呢幾日先講
一早知趙小蘭生於台灣但全家幫緊邊個做野呀

種棉花易，需要大量黑奴＂採摘＂棉花

唔怪之得影咗呢張相引嚟咁多人留言

內憂外患 著步驚險

真係準備打仗

姐係拗底

今晚冇揸流，光明頂式方法論

「current affairs ->線性歷史/質性比較」
「現象->歷史->概念」

有指林肯廢唔廢奴都無所謂
係唔想國家分裂先廢

侵侵講明唔會離開白宮，到時會唔會好似黎智英咁用鎖鍊拉佢走

無lincoln
laborn james打nba攞埋冠軍都係換頭牛咋
啲錢奴隸主袋
邊有名車model玩

侵生意佬講利益姐, 唔會來真呀？最多咪下屆來過, 等拜燈le幾年出醜

乜仲有籃球打咁好？

去west point真係堅, 侵行入去班軍佬嗌USAUSA, 個勢係同紅衛兵見到毛澤東情緒一樣咁高漲.

兵行險著

我屌你老母死左膠躝啦
721 831 搵真相把撚呀下次先搵啦

19開始咳

做咩濁親

咳

中咗武肺

咳到咁

等港共出醜多幾年，換左主權先好搵真相呀嘛

下年來過？下年選舉舞弊會更離譜，唔係既話就輸到仆街

公主號

今日凍，保重

To trump保重

Chok一chok氣

新武肺群組

才子小心身體

鮑sir 都係

劉仲敬依個保守派都係咁講
(當然有人話佢收咗民主黨水)

商台大鑊

商台群組？

係咪去咗㩒C煙鐘仔

光明頂唔好滅頂

蔣萬安

係，點會放生你

出得一次cheat 就一定會有第二次 第三次

Trump都唔多端莊體面啦

趕盡殺絕 斬草除根

蔣萬安呀，雖然都係性蔣，不過差好多皮

矛樹嘅～

大家咁想打？

共和黨輸左就永續民主黨

個樣啫 表演黎 你睇d仔女就知好有家教
點同另一邊比 又叫雞又吸毒

所以今次不可以輸，今次係合眾國的自由民主保衛戰

乜巴

才子去做檢測啦

民主黨洲長個女

都係最後爆SEED 有夠精警

你又知Trump啲仔女唔係做show?

有一億五千萬美國人走出黎就唔同

縱使 trump 今次輸左，但係佢已令美國人覺悟憲法被挑戰。

站係民主黨站場點會放過侵

祥嫂突破盲腸好似茶樓啲小菜廳名

估唔到大陸會出生化武器
自損一千 殺敵十萬
認輸會比較好 保命要緊
再玩落去會死硬 左毒已入骨髓
只能怪時不我與

浸比msm煮足4年都係得個女唔鍾意戴bra呢d醜聞 係做show嘅話 我都想知呢家人嘅真面目係乜

習大大賭贏完國安法 再利用疫情mail vote扯侵落台

根本冇得同完全不擇手段的人鬥
只能走

個女唔鍾意戴bra都叫醜聞咩

陶生係咪去咗英國

點解咁講？

第四波疫情來勢洶洶，「健康泡」又被迫無限延期，本港多個行業因為疫情關係，生意紛紛直插谷底。香港人對這個城市恢復信心，遙遙無期。

對於「旅遊飢渴」的香港人，「港人困港」的狀態無疑要無限期維持。而且香港航空業和經濟要恢復正常，必須世界各國也基本「清零」，但英美歐洲正在循環爆發，日本也在封關，「清零天堂」全球唯剩台灣，但台港往來，又有政治敏感。

上次乘國泰已經是大半年前的事，飛行哩數累積十萬分，每次在機艙，當眾人睡過去，我起來走向空姐的休息室時，他們總會問我：要不要冲一個杯麵？

我與她們交談這個行業的事情：越來越難侍候的頭等商務艙暴發乘客、公司越來越維持的邊際利潤，還有顛天換日，這一行應該如何保養儀容。

香港十萬火急，即使國泰重組，世界難以重組。國泰可以裁員重生，香港則恐難見天日。

然而國泰就是香港的天空之城，百年來自給自足。國泰不靠國營，與中國和英航等相比，其他的國家航空公司擁有政府津貼，這家公司沒有。其他國家的航空公司，除了國際線，還有國內航線。國泰只有附屬的港龍，即使有大陸航線，也要被迫展開不盡公平的競爭。例如，中國可以任意收緊國泰港龍在大陸上空飛行的航權，令國泰多達八成的航線受影響。加上香港國際機場本來是玫瑰園的千億大建設工程，二十年來急於收回成本，營運費用也非常昂貴。

連英國擁有歐洲各國無數城市行決定的亷航王國的EasyJet 也虧損十三億英鎊，自1949年之後，與香港人的血脈相連，肩負香港人的寄望和視野，與香港人的夢想一起翱翔萬里。

在機艙裏每當睡過去，空姐總會過來輕輕地關上圓窗子。現在到了香港人遞給國泰一杯熱茶、一條熱毛巾的時候。有如一家人，在困難的時候，同一張飯桌，共一席床舖，在有限的空間多騰出一點位，吸納寬容。

由香港飛倫敦，每一次起飛時，都是黑暗的午夜，在那邊降落，總迎來晨曦的另一個新天。願Hong Kong明天萬里晴宇，振翅重光。

係咪去打疫苗

19咁識do都閃埋，就大家都預備要閃

1984 IS COMING

應該係講要接收返係國泰流出嘅人才

BTW係唔係有咩對英國起玫瑰園的暗示

個個都話去旅行，有幾多個翻咗黎，梗何況其實應該走

話說今晚多數錄音，不過錄音一樣好好聽

聽呢個

今晚有夠薑 咁光明頂應該係智將 定 錄音

19飛咗去英國，點都會休息一日掛？

鮑sir用編劇角度去分析返呢套劇。

入入入

入左啦喂

陶鮑
陳為民

好，錄音confirmed

留名19報時

一樣咁好聽

係咪逢星期五講藝術

佢好似飛咗去英國？

錄音照聽

香港美術專科學校校長陳為民

七成錄音
不過即使係LIVE 今日冇咩好講 三幅被

你d連登仔又話錄音，咁又點丫，錄音一樣咁好聽

無可能，鮑sir剛剛做完節目，19疑似飛咗都有live，歡迎鞭c，不過一樣咁好聽

點都都好過陳柒同拍賣佬

俾我感覺：又俾我周到你班連登仔話我光明頂錄首

錄唔錄音都想熄機

非時事就早啲抖了 眼訓

鮑蛇依家先出聲

可以早熄機 聽日聽PLAY BACK

touchwood

nuke HK

呢啲嘉賓邊會咁夜又天寒地凍同你做live

今晚睇書算

x2

講到停唔到

遲左

錄音~~~~ bin我c

星期五係賣時段

地產佬未發圍個香港係會出呢d人.

仲想安排時間上黎？唔好掛

overload了, 大L鑊

從另一角度認識香港都值得聽。

呢條友應該一有著數就會歸邊

連登仔：做乜唔係講侵侵 唔係鬧左膠 錄音唔聽

依家攪国情教育、大灣區遊學先識時務呀，鮑sir.

今晚錄音，唔聽完全無損失

都聽到最後

現場

報埋天氣
講明現場

以前係大陸最叻嘅人走難黎香港
97前後開始得番啲低端人口黎

星期一先鞭你班馬騮屍

又俾我周到你班連登仔

錢財同人才都係

依家？滿口鄕音成家一到大年大節成家回鄉⋯⋯

英國要借鑒97前經營香港成功經驗
唔係嘅話收呢啲過去同 南亞 黑人 酒鬼爭公屋、福利
到時又係盞搞

洗鬼咩
第日撘半個鐘車去大芬 見識下咩係農民畫工
有個中國梵高好出名

最受潮爆粉絲歡迎的2021賀歲金曲《金蚌之珠》MV│電影《大運同行》主題曲│導演：潘藝倫│填詞/主唱：李居明│作曲/編曲：覃曄

求pin

真係呢道先講啦，大家都有聽大師，費事去某啲好多心胸狹窄嘅人嘅碇埗講。廣東流行音樂嚟計，我覺得今年年頭大師首財神在心，一生好運，日日有福蔭已經係啦 起碼聽光明頂嘅人都識哼返兩句

光明頂Mike Pence: 忍唔住又得罪世界上一半人了，下星期會勤力一些返工，《光明頂》請準時收聽，還有，上星期五晚不是錄音，連登仔又炒車。

鮑sir用小米手機

19 原來無閃到

BTW

百佳罩

又知啲相係佢影的

ps.根據智將透露 鮑蛇應該叫alex

星期一翻黎鞭你屍

alex 鮑

男親女愛就係鮑sir編劇 原來寫自己

請鞭我

印象中鮑sir用an機，但應該唔係大陸機

黃衛兵被反CUP

其實馮智將有咩問題，點解咁多人唔鍾意佢
我覺得佢幾好喎，聰明反應又夠快，分析又唔錯
有咩問題呢？

岩，d人話佢扮太監

但其實只係節目效果，
佢成日拋好多fact出嚟

好笑

冇問題
話曬19讚佢係智中之大將

應該用iPhone 㗎 有MacBook 唔用iPhone?

港抗爭者流亡台灣後受不了港人內鬥 改赴英國後被迫漫無方向生活

等睇今晚係錄音

都話叫你唔好理係咪錄音囉

19係咪飛咗去英國

咪講左冇

我想等佢鞭鳩我屍 btw佢個會客室今日都停左

今日早入

係咪話19飛左英國

十九智將

金毛智將

訓左冇聽
做咩傳19去左英國同錄音？

又係馮智將？

今晚應該唔係錄音

衛生署污名化英國

日日都係錄音㗎
咪玩啦

中國病毒（英國分店）

Still CHINESE Virus

同埋歧視英國

有種就用英文講UK Virus丫~

UK Virus

請專家上來吹下le個新病毒特點

醫官9upper講完又收返

平分秋色

英變

英肺

英肺
中肺
武肺

十九式直角假身

打和siper

又中又英

武漢肺炎英國變種

中英肺

今次中立持平

中英肺炎

中英聯合肺炎

中英肺毒

中英聯合肺炎？

英肺 污名化

估到會講呢單嘢，一講英國陶生實還拖

中英聯合病毒

Sino British Joint Virus

我鍾意聽佢多過鮑

武漢肺炎 Uk ver.

British sino coronavirus

Joint Virus

陳肇始，JP（英語：Sophia Chan Siu-chee，1958年4月16日－）

又左膠

我都覺
馮同學多d學術野聽

我地偉大嘅倫敦市長

源自武漢

英國被鎖國

咁咪似大陸班武漢人雞飛狗走o個時一樣

其實最鐘意三合一
不過應該BUDGET問題

羅冠聰英國尋求庇護

返來打劑中國針先

請佢都唔會返

講起三合一，有集陶鮑沈，facebooklive 加時嗰集，認真經典

又文生 幾個月前好似都訪問過

會唔會又係果個左膠

各有千秋
不過懷念以前比較多嘉賓主持做節目

仲講出入境自由
香港一國一制啦

之前not美國咩？

陶鮑何

英國郊區羊多過人.

今次「英肺」比哂彈藥港共ban英國航班

攞獎大師

沖太歲大師

變大師

「變」大師

我住倫敦 明明就係一切如常 到底香港新聞係點報

經其他國家飛英國

2020年5月28日因全國人大通過香港國安法關係，節目由晚上11時開始延長至12時半。

講到年頭武漢咁

英肺重災區

又打電話俾藍屍

屍骸遍地

我屌

28日後咩

Tier4
香港有tier14

鬼婆

個老婆係英國人 (俗稱鬼婆)

話你地英國啲人走佬

姓文
9成鄉黑

walking dead 咩

釘門板 然後開槍射殺

原居民

新界佬

Chinese take away

搓lee士Take away

香港點會外賣唔好

PHONE IN

Tier14

報到好似年頭武漢封城咁

吐口水China Man

Hey China man, you go home

好重大陸口音

Chinese get out

o係人地地方你點都會遇過下呢d挑機情況啦

Chinese takeaway即係乜? 香港兩餸飯?

係囉

Tier 4根本唔係lockdown 聖誕不嬲都係會大遷徙架啦 重要呢個禮拜啱啱開始放假

19喺度抽水

種族歧視

個個封城前走佬逃離倫敦 英國抗疫不力準備向世界播毒

英肺！

狂抽

暗串文生係咪藍絲

9成

吐烏氣

才子靠害

最緊要發洩

屌你比人打到仆街都似

19 好陰濕

唔驚俾人打咩

BMV

我都聽到

條文生咩黎？
好重廢老FEEL
又大鄉音
點係英國生存咁多年...

Your ex-Colonial

比人打呀 仆街

係咁撚

Hey you BMV

19想玩鳩阿文生？

雪伏力

撚狗

British Mutated Virus

嘉賓好風趣

游水過法國

唔駛靜思，跳海啦！

咁香港人咪可以歧視番英國人囉

應該係新界原居民

靜思人生

藍絲與海

原來又係一單FAKE NEWS

叫文生下星打返黎匯報一下, 睇下俾人打咗幾多次

雪梨有搶廁紙

海邊CLS

華文傳媒其實越嚟越垃圾

CCTVB新聞先話 LONDON超市D日用品比人掃灑

無廁紙

英國而家幾點？

究竟有幾熟，撚狗咁撚

咁快有投訴電話

姓文

圍頭佬

19係咁撚鳩個嘉賓

邊個搵到呢條友

屌你老母19笑撚死我係咁跣鳩個鄉下佬

消息指.......(下刪一萬字)

熟唔熟都撚㗎啦 第一日識佢咩

屌佢而家係灣仔海傍行緊咋話

白痴先信黨媒講野

Cctvb is fake news

似撚狗

咩人黎
岩岩聽，以為聽錯節目

唔係鄉下佬啦下話

fake news

姓文仲唔係鄉下佬

19以為佢跳海，笑死

Cctvb: 嚇下你班人想揸bno走人吖拿

屋企好多長輩睇，睇完笑鳩英國
然後好囂張咁話去啦去啦，拎BNO去啦

英式幽默

仲下咗幾聲 笑死

佢話靜思人生

靜思人生 條友係咪咩詩人之類

英國打嚟又冇delay又冇echo咁勁嘅

呢個時候訪問居英藍絲笑死

搭𡁵車，大聲笑咗出嚟

下！？

藍絲嚟？

香港傳媒要吹到美國英國亡國咁滯

李居明黎啦

文生

黨媒不意外

新界姓文
九成鄉黑

你聽到已經delay左啦

你長輩有冇揸五眼聯盟國家護照先

遼寧同黑龍江
北泡同俄佬

宜家大家睇印度神童
唔記得咗大師
龍珠究竟出招未

19似用文生撚香港政府狗多D

隻變種英肺勁到世界末日咁 D人重係咁逃離LONDON
講到英國佬好仆街 好自私 周圍播毒

估下今晚19有無mon po

買書啦

咁又無
典型日日睇cctvb, wechat群組飛機片既廢老

你試下話佢錄音

何栢良咁嘅聲㗎咩

依個係陶生撚人起手第一式黎

黎則奮條躝坦啱啱先讚CCTVB啲戲好睇屌你老母

Fuck閪過性誕

何柏良好搞笑

Mon post

mon post

19起鳩人底

啇台新聞好似都係咁報世界末日呀點算呀⋯⋯

不過話隻毒變咗對年青人更毒，又的確令人擔心

又mon
hi 19 馮同學

圍頭

濕鳩又Mon Post
濕鳩

屌你，又爬post

吮咩頭

流浮山刀手

又mon po

集體炒車

Hi咁多位主持人

hihi 19 and 馮同學

merry xmas!

抽連仔

19專心d啦睇連登！

有

竟然有mon post

忠實連粉

才子，博士

英文仲好過廣東話

我愛陶傑

屌你

咩野頭呀

19 MON POST 定做節目架！

Man~~

my wide

圍頭話

I dont want to tell you why

笑左

NICAM咩

19 又撚

childen

Diu no chinese~

I go to school by bus

救命

笑死
呢集好正

Why do you say that

congratulation

陶傑聖誕快樂

做乜鳩呀

收線啦，好悶

Mate!

I don't tell you why

19打Fightback

Singer

I speak English I speak English

congratulation speak no chinese

去英國耐廣東話會唔準，我啲親戚都係咁

AM864

又下

條友無啦啦做咩講英文

唔好咁啦
19~

改名叫連登頂算啦

岩岩聽 邊個黎

連登仔

文生下次唔好再做訪問了
好慘俾陶傑撚

小巴，的士司機屌鬼啦
咪講英文

Carl

求其一個人

陶生快d講屌那咪臭支畢

搭馮智障係要上下連登

cow

屌你老母 真係好撚靚仔

咩名

this one?

陶生 係唔係依個?

呢個？

Hi 19 & 憑生

靚仔到丫

Jed thx

喂，差d野喎

Carl Man

真心型

馮同學好gay

嘩屌 好靚仔

ig Search 咗Carl Man

馮同意流口水

This?

又幾靚仔

陶生好堅

屌你，19
咪撚借我地鬧9佢大陸喱啦

個仔成個Ricky Martin咁款

文生個仔

你班友係咪衰呢
平時就錄音依家又笑人口音

陶生呢個啱唔啱?

英國人都有口音

周潤發 黃秋生 在我愛紐紋柴 圍頭話

你班柒頭

文生對唔住，係我誤會左你

完全唔似mix

反而文生係點既樣

咁撚型

Wicked muscial

嘩，一定食好多鬼妹

唱wicked 真心勁

狗眼看人低

隔十幾個鐘時差bin

sorry lor
文生

笑人個d咪單非雙非

好型仔

19佢唔識港譯，首相直接講英文名大家都識啦

柒頭連登仔又俾人串

咁既樣人生贏家啦

唔係掛，如果你一口利物浦口音去倫敦做野一定俾人笑

係好靚仔

我錯了文生

mu梯ed

嘩

文生，唔好嬲嬲豬啦

屌撚到鳩到軟

啊文仔屌打9成連燈仔

垃圾兒登仔

連登仔狗眼向人低

又係wo, 春運咋ma

文生 flight back

佢地14年已經有影相

型度

兒登仔

文生真心嬲左

不過有D英國親戚喺英國出世
老豆老母教純正廣東話
佢哋講廣東話都似文生
有d唔正
所以未必關大唔大陸仔事

你地搞嬲文生喇

女學生含住乜

起埋19底

屌咪撚幫人宣傳啦屌

呢半集係咪BNO 5+1廣告？

想唔想你下一代好似Carl咁？

啲兒登仔淨係識對住個Mon做人

原來19就係睇左呢句

個仔有無170

嬲嬲豬了

點地公，吃飯囉！

人哋個仔收晒你班連登仔皮

愛尋迷有佢份

19 都食唔少女

快啲同文生say sorry

即轉台

個仔靚仔到咁, 老豆真係唔會差得去邊.

Mix到咁靚仔

hello nice to meet you

出過國一定知
只有華人會笑華人英文
好多Asian grammar police
才子話狗眼看人低珍珠都冇咁真

真
我有啲同事細細個已經睇tbb 都係有啲Scotland 英國口音

係咪大陸仔係睇用唔用本地諺語,依家叫潮語

教埋你班連燈仔COW女呀

笑撚咗

媾到鬼妹都知唔簡單啦
仲笑鳩人

Share food得唔得溝女？

溝鬼妹

Carl man 係Camera Face

屌你，真係屎橋

教你溝女添

激嬲文生

啲英文好搞笑

教溝女

賴屎to meet you

一混血其實可以差好遠⋯⋯

lol笑死

最鍾意講學好英文先啦

19見唔對即轉題

教人溝女

笑撚死我呀~~~

秒殺連登仔

文生有無米八？可以溝到鬼妹

you got a nice figure

無縫轉咗topic

做乜變咗教人點溝女

英文堂

冇錢冇樣溝閪咩

19： oh really！？

十九詐傻扮懵扮唔識串錯人地個仔個名

you got very nice figure

呢段jm9

小心又me too

我成日都屌鳩英文教師誤人子弟

馮同學好心急

19 weird

今集做乜鳩

communist party

你講緊係俾人告啦
馮智障
7撚到
7頭

仔仔follower即升

又撚狗mode

Yes
佢哋d音調mix 咗D 英國口音
成句聽擺明唔係大陸tone

起 CUE 啦佢

今晚好痴線

人地口語理鳩你文法

語言用嚟溝通

已經離晒題

馮同學：你的樣子如何

Mut L 野人？

傑仔笑到傻

個樣問題

今晚係19+文生撚連登仔

第一句就咁，白卡佬

做咩撚野

喂 咁唔同喎
教英文正常都expect你英文講得好啲啦

希望大家原諒我 咁樣

你講丫！

文生淆底

樣衰潦女等於性騷擾

我之前有個同事老豆老母港人
移民澳洲 澳洲大 澳洲總公司調黎香港半年
佢講廣東話口音重唔正過文生 但大家都聽得明就算

道歉

英國係咪好多人都鐘意睇"東區真情"

笑死，佢好單純

好想睇下文生咩樣

文生好撚慘

啱啱開機 乜水

游水渡英倫海峽

笑到痴線

單手游水

改唔到dna

游水去法國

曲線姐，19咁講你都唔信佢係真淆底啦

改唔到個dna

同英國人溝通最緊要有sense of humour
真係無人理你grammar

又游

文生係咪都上緊連登
mon post

游水過法國 勁過連登仔

南部

文生點解要道歉？

好撚串

改唔到DNA

佢個仔如果落老蘭d港女唔知會點

19 教啲 獨L 移民英國後如何溝鬼妹

DNA

Grammar 要識
寫formal都要啱grammar
但係講就冇乜所謂
你唔好錯到搞到人誤會就得

Dover?

改唔到個DNA
後生游水落黎
而家游水去法國

當面串

似

徒手游出公海

文生cute cute
下次再搵佢傾計

香港敢溝肯定失敗

你哋唔好迫文生跳落英倫海峽啦

你唯有祈禱你女神嗰日無出到老蘭

好悶，呢位文生乜來頭?

笑到on9 bor

19 D FRD啦

港仔：hi hi, nice to meet you....

講返溝女算啦

其實唔理佢乜絲住
聽文生講野其實幾得意，幾家常

咁文法正確係好事黎
但錯都唔洗JER著灑
係咁恥笑 係香港人先鍾意咁做

尤其而家啲濕鳩大學生我同鬼佬傾計人哋都無特意留意grammar，我同佢哋傾問我點解無ed 尾，笑而不語

文生反擊

how much

我都覺得好好笑
可唔可以再請佢

唔人唔鬼

佢個仔算靚仔啦！

E D 人鬼黎到香港D 港女追撚含呀

個仔唔淫

mon post時間！

之所以有輕重音short form就係informal grammar
反而輕重音呢d仲緊要的野香港唔教

mon po 了

肯定排住隊黎含

希望請carl 分享
一洗光明頂=老人台既味

係 LKF 排隊含啦

文生話嘢幾正，下次搵佢再傾下英國生活吖

同鬼佬溝通最緊要簡潔
唔洗下下都一句完整句子，又要岩grammar

求才子 溝女 個3句英文！

姓文可能係當年去英國班圍村佬

頭先何栢良up乜?

笑到肚痛喎

我覺得好有趣喎

講講下d口音好似變左腔
越講越無咁大陸口音

會變咗英文台

鬼婆基因定文生基因強d

鍾意文生

Mon po mon到貼一貼

老實同大部分連登仔差唔多

又mon

條友真心膠得好好笑
好似停咗喺80s 咁

其實似圍頭口音多D

全程mon po

多謝陶生

香港人在海外發展，第二代已經到了出頭的時候。文國俊（Carl Man）的父親，是香港新界人，母親是英國東南部根德郡的護士。

文國俊，真係英俊個俊

人如其名，「俊」！

英俊

宣傳佛系聖誕

邊個俊呀

阿俊真係幾俊喎

文國俊

不如嗌佢做 weekly guest 啦
15 MINS 一 part...

俊 睇過

一樣有眼耳口鼻？

俊係邊個俊 19 係咪咁真心

俊邊撚度俊

邊撚度俊個俊

馮同學今晚講左幾多次靚仔

支持

陶生175左右

文生識講笑

又黎傾男人

俊？邊撚度俊呀

俊？ 邊撚...

咦 又真係幾俊喎

Handsome Man

條撚樣好猴擒

攪到好多港仔好自卑

堅係有趣
現場直擊咁

何妖講野都係咁上下腔

阿馮hehe來的

好認真咁

咁呢個又真係俊嘅

莎士比亞

what if you post your pic in here then?

Liverpool Chinatown 過去果代好多都係咁上下
果代人整叉燒飯勁好食

游水游得咁辛苦

游去大灣區

俊

文生好多頭盔

成個pink boy咁

遊水返大灣區

金鐘M記.jpg

19: 咁你好串姐

文生幾好笑

沈教授講過D香港移民思想仲停留喺7-80s

咪撚幫人宣傳佢個仔啦

撞鬼大灣區

可唔可以坦白講說話

身體最誠實

真定假

簡炳墀仲重口音啦

大陸口音都係禾禾禾
講講下撈普通話

可唔可以坦白講說話架

好搞笑

大灣區好好境

打預防針

佢兩個應該好friend

咁你即係好寸啫

文生講得好

犯左國安法

受訪者好率真

文生感覺唔係藍

笑咗： 你都好串姐

文生呢類真心話幾有趣

身體好誠實

溝通冇問題就得，除非特別講開

喂呀

文生有D 野想講咁喎

應該唔係好理政治個d

好pure

港豬

Carl Man幫過陶生套《愛尋迷》作曲

同求

嘰嘰咕嘰嘰

潮洲音樂

好純真嘅文生

似係大中華膠

你講過好多次

佢真心好笑
好純情咁

馮同學按耐不住了

可唔可以聽晚都請佢傾多晚？

I am criminally fond of you.

條友好似時空穿梭咁, 呢D舊廣東話失傳晒

藍絲都係支持社會穩定
就咁聽唔知文生藍定黃架喎

你講過好多次啦

今集特別嘉賓: 英國嘅文先生

今集好有喜感 由接電話開始一直笑

潮州漢子

智將啲腔咁80年代

高進

有信仰

陶傑版夢想家，不過好正

我老婆係英國人
我老婆係英國人
我老婆係英國人
我老婆係英國人

係咁起人底

今年MVP

上帝

賭神？

文生，知道你可以屌鬼婆啦

連續十年 每年 25000pounds

好笑，得閒上光明頂

有故事要講，但得返2分鐘

有故事要講

賭神

講講下唔係講英肺 變左文生生平

時間過得太快

今日先識 "潮洲音樂"

我老婆係英國人 我已經同中國/香港脫節

有橫財命

人生贏家
又單手渡英倫海峽, 又賭神, 又溝鬼妹

賭神 文生

佢好撚好笑，圍頭佬鋤爆英國鬼

哇，人生贏家

事實7張都係計數姐

好想跟文生學返兩手

兩公婆都賭徒黎

幾過癮

今集主角係文生

跪求聽日繼續文生

Seven card stud poker ?!

文生好似同19朋友傾緊電話咁
唔記得左係直播出街

搵文生加入做主持啦

舊時代連登仔

傳奇

屌即係聚賭啦

今晚呢集好L 正

人哋identity係British

講唔晒 賭場

文生好有趣
好過風水佬

CASINO呀

原來係賭神

佢連思想都雪藏左係八十年代, 依家打返開畀我地聽, 都幾得意

加時啦

同bob叔一樣

7張係咪德州撲克？

咪就係你地係到話人係廢老 唔識英文

而家人地咪曬佢70年代去到英國生活

我老婆係英國人
我老婆係英國人
我老婆係英國人

要收尾啦講唔停口 笑死

大賭可以創業興家

夠鐘, 聽晚再請

係囉,好過癮

英國高俊

19趕住完

又唔算嘅
佢幾十年生活咁開心，冇支共逼迫
聽佢份人又幾純真

佢頭先都DECLARE 左自己同HK 冇咩關系

屌，無拿

今集好正

講野D節奏, 腔調同俗語已經完全同我地唔一樣, 唯一共通點真係粵語

條友都幾多經歷

今集爽

得閒再請文生上嚟傾計

新聞報導

今集完全 傾計

陶傑應該成日撚鳩老友

明明講緊英國社會野
最後變左講自己生活
真係CLS

文生OK WOR.

直頭精裝追女仔個隻純情小生

好過神柒同藍豬

Hang咗

岩岩董事決定將你既注碼限紅五千

陶生識咁多人係咪可以黎多幾個series

畀足時間佢講D故事應該仲長過bob叔

文生個style有啲似尖啤，但佢係英國版

係！似粵語殘片d廣東話口音

不過嗰陣d口音係源自廣州西關

文生唔記得左係電台直播
以為同19朋友吹水
大講賭錢經

好撚好笑

呢個嘉賓唔係好知自己做緊節目

新聞咩事？

無稿

新聞報罷工？

屌打金鐘1米65連登仔

癲
無左聲

dead air左成分鐘

呢集好似聽緊長輩傾計咁

把聲都有D似

dead air

仲好 夠放 講多啲

鄭律銘唔肯報道

人地外國無咩野唔講得
唔似香港 可以好地都無問題

抽起份新聞

開頭唔知

謝律銘做咩唔報道

可能仲笑緊文生 D 搞笑野

80年代的廣東話腔調

新聞部被賭神嚇親

劏房仔叫雞都冇錢仲笑人廢

應該段錄音無左聲

可能才子無同佢講

可唔可以坦白講說話架？

新聞勁短

反正文生都係喺英倫海峽靜思人生，不如一個星期請佢上嚟講一晚都有娛樂性

我冇稿呀

原來係進？

係咪被last day咗

俊?
邊撚度俊?
睇過

新聞咩事吖，係咪中咗預言呀

又話俊
俊？邊度俊呀，睇過？

今集西關大少FEEL~

求文生ig

似係佢title 打錯
google search

香港人在海外發展，第二代已經到了出頭的時候。文國俊（Carl Man）的父親，是香港新界人，母親是英國東南部根德郡的護士。

武肺呀

仲冬日

文生會唔會開YOUTUBE CHANNEL

才子個三句英文

求全本

唔好請煙仔何就得啦

幫過陶傑套戲作曲

70年代去英國, 好難唔豬
政治黃金時期係年輕果陣, 果陣英國咁純真又未有internet, 又做minority唔會理政治, 冇留響香港接受好似小戰國咁千錘百鍊

仲要佢好似一去到英國已經唔係住大城市

好似紅色巴黎同天主教保守派農村之分

文生講野好正, 希望19搵佢再傾下計

文生講野個feel好舊式廣東話, 老派人個重

文生係咪有啲似袁爸爸

如果想陶生支持/幫連登仔講說話就唔好對佢朋友一家評頭品足

文生個仔好靚仔

強烈要求文生再做客席主持

你follow 大公、明報、星島fb就知

係
類似

又可以叫小菜

其實去左外國咁耐，仲會唔會follow香港新聞

呢d垃圾報紙連睇都廢事 浪費時間

CFA大法官都follow架

文生好似無乜幽默感 19同馮仔擺明問啲玩野問題佢好認真答

777都係睇呢幾份

聽翻琴晚果集 笑死

19好賤係咁撚人

呢集係幾年來最好笑

初頭以為又係藍絲廢老
但係聽落係果種舊派阿叔天真膠 傻得可愛有果句講果句果種阿叔

19好仆街 明知佢老友性格
係咁玩九佢撚狗咁撚
請文生繼續講啦 常駐啦

其實移民去細 town幾廿年嘅話係簡單d

睇淫民日報都唔會睇呢幾份啦

有線 中共將取消 區議會117席 選特首投票權

提早入左啦
等末日博士
之後督濕鳩

張子君
共產黨講都好信

好浪漫呀

今日冇文生有啲失落

食屎啦垃圾藍蝗永

藍永

又係魯莽不明廢言藍永

垃圾藍永 我支持佳仔

已經掛住文生

又一晚

之前香港連condom都有人搶

同班藍絲講 英國而家好似美國班BLM咁搶野

依家唔係咁做新聞， 邊有hit rate, 無hit rate食風咩

千祈唔好去

係喎
點解近年南韓好似少左好多呢啲示威

死城CONTINUE

北望神州大灣區

聽商台新聞話法國司機怕過咗冇得返歸過聖誕喎⋯⋯

英國重可以堂食咩
唔係話只可以做外賣咩

英國佬根本wfc

對其他國家新聞講到咁客觀，到大陸嘅新聞時，又另一種睇法

聯合國叫得郁佢哋先得架

咁中國洗唔洗lock down?

19之前唔係話隻病毒死亡率唔高駛唔駛搞到全世界封關lockdown 咩

14 日全人類LOCKDOWN 架話, 我諗會仲大件事, 首先核電廠 會melt down,

剩係睇BBC作故仔咁梗係覺得好撚恐怖咁
睇The sun會有另一番體驗

文明國家就真係自覺啲

21日我唔覺有咩作用, 無2年都唔好諗.

五眼+日韓台搞返檔啦

19點解轉軚既

扮倪匡
好似

長痛不如短痛，炸撚咗蚛蟈啦

屌 扮倪匡

你short咗呀痴咗邊條筋？

19點解而家咁驚隻英國變種病毒既

倪匡

似到

疫苗有冇用好重要，如果冇用就真係唔知幾耐先搞得掂

又扮 笑出聲

19 算唔算new age 撚

又 Role Play

19連倪匡口音都扮到

人工智能大戰武肺病毒

好似

屌你老味 笑到仆街

洗唔洗咁似

倪匡好正 好耐無聽佢講野

衛斯理

冇人阻到陶生

AI vs 武肺, 咪即係AI 打 AI

關公大戰外星人

外星人係出面放激光

勁囉

扮乜似乜

AI vs COVID-19-21

19暴走

777就一早比人控制咗啦

人工智能大戰武肺

扮口音有一手

我無咁講過

究竟有邊個係陶生role play唔到？

點解會似到咁
Btw 倪匡真係超級智者黎！

睇 twitch 啲智商正常嘅美國人都唔覺有咩風險，
呢個時間都中招除左一部份黑仔外，
都係啲乜都唔聽嘅傻仔

比起琴日 倪匡來左香港幾十年都講唔正廣東話
呢位老人真係好可愛

養命酒廣告：你睇我飲左幾「fit」

屌 19扮口音好撚似

mon post監制等陣叫19扮誠哥

22世紀

連倪匡都可以聲演

富國打晒都要1-2年時間
何況D 窮國... 起碼玩多3-4年

依個都好好笑 好有畫面

繼續扮CLS

似到仆街

今日講衛斯理呀

keroro軍曹
滅哂啲藍星人

扮上癮

窒下窒下個野好似

聽唔到...
反正都咩???

倪生長命百歲

倪匡真係好搞笑

倪翁身體健康

偶像倪匡

跟Elon Musk 上火星

唔停

11點我訓覺

叫佢錄音啦

佢腦快過口 所以講嘢先漏口

哈哈哈哈

錄音咪得

如果倪匡肯上光明頂真係正

玩完喇 哈哈哈哈

想請佢上節目咪__ __囉

自細受嚴格中國武術訓練

搵日搵佢上光明頂傾下閒計有無得諗

末世啦玩完啦

下次講電話再錄音
咁就可以播一集

陶生陶生
請倪匡先生錄音都得

陶生係錯過左既廣播劇奇才
可以聲演 唔同階層大陸佬、誠哥、倪匡

咩白素 黑素 就快比掃把掃走

倪老真係大智慧。
生過死過看得開。

睇下倪匡傳奇就知。

征服藍星計劃

如果疫苗冇用，就一定要lockdown一個月

錄音講下天氣我當你live啦

受嚴格的武術訓練

諗起蒙嘉慧版嘅白素

傾電話做live 都得, 如果唔早瞓

全球戒嚴令

佢其實最似

好撚似倪匡

去冬樹大人屋企起基地

10年前有上

啲水喉改哂出可樂，藍星人糖尿病死哂

有名你叫智慧老人

細個睇書都係一路睇一路諗佢

就係話搭條線

都話11點瞓

(倪腔)矛辦法架嘛

Black mirror 19-20-21

立法會清洗完 唔差在E+清埋區議會 清埋 下個到邊派?

搵倪生搭線可以就佢時間錄播囉

我鐘意呀侵呢隻認屎認屁

老左經歷得多既人就係咁

2016大選已經係最後一次

呢個好睇

倪匡啲推測又係好準

秘密建做RX-78

快到 勁

日向夏美叫佢掃地

傻瓜青蛙

新一代自私自利、無同情心、崇日戀日，其實真係自己攞嚟，政權帶頭攬炒

有聲

可只掃地，全職家政

啲配音好正

港共：weekend唔好出街呀，但係平日就同我乖乖地返工

跌老舞病毒株係來自尼泊爾
領事館人員係免隔離

其實第三/四輪都係有一個共通點
就係廢老

港共: 仲有, 記得交稅同差銄

唔明點解有返工嘅唔俾拎MPF
唔使養家

好多有身分證的印巴尼返港
唔知有幾多做緊panda

骨排效應

股市人肉城牆黎

啊鮑生又知東莞掃黃係點嘅

黎生

厚黑

我既訴求

19頭先至叫人全球lockdown 喎

仲有喺錦上路西鐵鳩fing.gif

幾個人屈係咁細地方, 實有倫常修案

屌 住香港真係垃圾

結果到最後都係土地問題

年頭19都講過叫大家Lockdown 1-2個月

兩公婆二百幾磅話好L窮

英國福利好

聽到都想死

汽油裝可樂

汽油桶size汽水

香港都係

汽油桶可樂

香港每14日確診一次係咪可以拎5000

飲到糖尿都似

呀叔, 今日我生日呀? 塊牛肉唔透光o既?

19又直線

美國有d州係汽水平過水的

傷殘
又可以攞多啲錢

$0.99 / 2L

柒婆當然涼薄

唔想條街咁多人
咪玩多次大三罷囉
到時你咪開心

香港買可樂都好平架.
1L = $10-12

美元下跌
咁我係咪要入多少少

見到有人同車喺街行 即刻出狂暴警甴扑

去咗德國留學租間房，co-living share 廚房、廁所。一間房可以放到一張雙人床、書枱、衣櫃等等，仲有空間得閒拉吓筋，教埋跳芭蕾舞

以上資料由啱啱星期日晚‘夢想家’提供

香港綜援夠錢叫pizza外賣咩

派五千都好

北韓先唔俾人走

東德柏林

入境處揸槍
見到有人揸bno即刻shoot to kill

入境處已經收歸左中國公安部管理

一定要保護光明頂
唔好被六大派圍攻

上親去英國航班都即場處決

無需審判，即時槍決

入境處已經被滲透

中共最鐘意留地不留人
如果想掃除曬BNO香港人
其實只要剝奪佢哋中國藉咪得囉

枱底拎上來辣底你

未岩過

你估吓

廿年前入境有槍, 屍君龍死o左啦.

留地留錢不留人

好似打劫銀行

係滲透得最早嘅部門添

鮑蛇危險程度應該高過19

你估下我今日有無槍

痴撚線國家

用莫洛托夫、TG同膠彈慶祝聖誕同新年

捉病人勤力過捉陳同佳

尋日置地 廣東道都有唔少人行街購物

搞搞下無得北上

香港未來

唔聽話咪放兩個施君龍落嚟

冇心情，唔去住

唔係政治化係黨化

冇得拜車公

係最早投共
回歸無耐民運人士唔俾入境香港

Good cop Bad cop
澳門香港

未主權移交已經滲透咗
所以先空降堤子做人民入境事務處處長

777有7成

散水

明晚23:00

鄭三成

人地一成都贏777呀

bye bye

留多少換定英鎊

追龍

但你寧願選擇澳門>香港
THAT IS HK NOW AND BECOME BIG BAY AREA

所以歷屆保安局局長都係入境處處長升上去

情節好假
唔好睇

1995年，時值香港政權移交前兩年。這一年3月召開的全國政協會議上，被視為相對開明的李瑞環在港澳區小組會上，即興講了個小故事：

一個窮老太太去市場賣祖傳的一把宜興紫砂小茶壺，起碼有200年歷史，就是不加茶葉，水中也會有茶香。有人願意以三兩銀子的高價購買，豈料老太太覺得茶壺太舊，不好意思要這麽多的錢，就用水反覆清洗了。最後，買主回來一看，裏面的茶垢全洗乾凈了，便說連5錢銀子也不值了。

李瑞環為何說這個故事？官方人民網後來的一篇紀述文章為此作出解讀－－1995的這一年，中國和英國就香港九七後政治體制爭論最激烈的時刻，李瑞環因此用百年宜興紫砂壺來比喻香港，呼籲接納香港與內地不同、甚至內地看不慣的政治制度；不要妄洗「茶垢」，導致香港失去特色。

才子勾結外國勢力

你點影的
你點知的

？？

出現了有譚博訪問。

喺881都可以聽到姜濤

咁耐？

有一個遲到？

跑馬

又遲到

2314

下次不如30分先開啦屌

跑馬呀

咪係 ,日日做半個鐘

軟禁肥老黎

話唔比發表公開言論
喺fb開friends only嘅post應該冇事掛

好難講

屋企火燭點算

講兩句又話廣告
再講兩講又話新聞
不如俾半個鐘播撚柒曬d廣告新聞
30分到00分一氣呵成仲好啦

韓國嗰條變態佬

美國越制裁 港共正識拎香港人出氣

肥佬黎依家仲衰過性罪犯
上網打飛機都唔比

唔好再同我講
香港仲有法治

屌你有聲嘅

皇天擊殺

國安法仲講基本法精神

國師

老屍又中

國屍

開第一個案例

天係外部勢力

律政司又中

如果某個KOL 祝特首長命百歲會唔會犯國安法 ?

唔怕，無引渡協議

外部勢力

擂漿掍要出動了

上網都唔准咁CLS

睇鹹片都唔得

電子貨幣都唔比用

肥老黎裸聊

做咩無啦啦玩裸聊

有chatroom 唔得

19 咁熟

喺fb講自己食完飯屙完屎都唔比

其實可以搵人打電話比黎生同佢講電話
打比佢個偷錄囉

吹咩

一係代筆

而家先講曼城商會事件

睇睇肥佬黎自己

係咪想學元朗鄉黑咁「保家衛族」

佢唔做 就咩都做唔到

口講愛國愛港 身體誠實既撚屌

講兩句又新聞

跑馬又跑夜咗

可唔可以cut咗11點半新聞時段

一千萬及家人作擔保
人質

哭健人出嚟

與肥佬黎裸聊

究竟係唔比接受訪問, 定係唔比接受訪問時不能提制裁香港?

19 : 講兩句又新聞

#3567

MON PO

廣管局規定唔播會罰撚死

啲保䆁條件加埋唔受律政屍上訴好似講價俾肥佬黎返屋企過聖誕.......

咁嘅條件似軟禁多過保釋

行人路大將軍仲話小勝一仗屌你老母臭閪

左毒嘅精神勝利法

咁可唔可以順延18樓C座

我睇到真係唔識反應，到今時今日咁情況，牛頭角順嫂都唔會信香港仲有髪冶啦，佢係唔相信自己睇到、聽到嘅事實定真心迷信髪冶？

咁嘅環境仲打得落飛機我真係話佢好嘢
唔知係真傻定扮癡

轉變大師

大6大把

迷幻～～～～～～

大歲嚟沖你 大師

每次聽到呢句都好sad

明珠蒙塵

共黨間諜黎

自爆

居然會講曼城單野，都幾日前

19又放火

有無英文手足幫手

譯做17國語言

BLM
how dare u

mi5係唔係要check check呢班唐人街係咪有中國間諜

英國政府早前先出咗報告話被滲透哂

同左膠扮fd

佢哋咁講嘢，當嗰度係香港？

剝奪佢哋啲英國籍啦
咁愛國愛港做咩留喺嗰度

曼城版721

借刀殺人

向共產黨表忠正傻仔

又有消息

會唔會係同燒山啲19中同 一樣 FAKE NEW

應該要審查下bno移民有幾多係藍絲

哥狗蘇柴唔出聲會被圍屌

死藍屍

亂倫

藍屍都聽廿幾年光明頂

政治中立

政治中立都係等同藍絲

中立即藍

保家衛土

仲夠膽SEND訊息比陶生..on撚99

係另類殖民

人地仲分明過我地

收撚皮啦

死藍屍扮晒野魚蝦蟹

聽咗廿幾年光明頂都藍屍

其實個短訊係咩
想幫個會長？
似屌緊會長多wor

大熔爐

唔係03年先有咩

梗係想幫會長啦

班藍屍自己挑機先喎
仲話唔好分黃藍

邊撚個挑起件事先，人喺英國仲話人搞搞震，比人起底都係對等姐

起佢底咪起佢底

而家我地疊馬。收佢地皮

先割席再洗白，大聲講：我討厭政治

一聽就知寫信個位個思想完全冇吸收英國思想

屌完人老母然後叫返轉頭唔好搞事

唐人街死藍屍，挺收皮

有班人對腳就一早投咗票，過到去又融入唔到當地。喺當地搵唔到認同，個心諗住龍的傳人諸如此類去安慰自己，身體就唔願意返去建設祖國。

小農DNA 已成基因鎖

係
但佢話唔似香港黃藍分明

但係佢會長主動屌人wor
咁撚奇怪

文生?

咪撚扮中立 心中根本已經有立埸 怕搞大左比人查呀?

一聽就知

講分。英國仲分得清過我地

美國果班點解正常咁多

狂BIN 升旗易得道

係佢地挑機先架

一定唔係文生

包頭唔包頭
廁紙包頭

你唔認同呢班後生, 你可以不理, 繼續飲你中國茶, no big deal, 唔好伸個頭出o黎.

班死老野。一見我地已經睇唔順眼

人地啲球迷打得勁過你啦

Manchester 真係好多有色人

咪就係！！

role play

都唔係。nyc/費城果班都係咁架咋

邊到口音?

英國佬連俄佬都唔怕, 你chinese d野跟本係茶杯裡風波.

攬炒派

我諗取消bno前
先掃佢地走

幾時輪到佢地出聲

Lam

華人商會紅到發黑

陶傑聲演：
誠哥
大陸高官
英國上流階層
倪匡

聽林子祥把聲真係好有70-80年代feel

twitter果班返鄉下投侵果啲係咪大多數

果班死老野識做既就收爹。否則等我地bno黃營大軍殺到。
唔好話我地心狠手辣

Manchester
Labour 重地

熱情香港 好客之道 又點少得你呢

曼城商會........真係唔怕裝修？

真本土

某國又可以拉一派打一派了

佢以為自己個商會咩新鮮蘿蔔皮 咁大支野呀

其實外國商會華人學生會勁多藍

上面有條友啲手法差到

係得中共及其爪牙先至想英國取消BNO
真係想同佢哋講，唔好咁天真啦

等收皮

所以我都唔贊成放寬俾香港人移民過去

英國：就順下你意取消BNO囉，直接派BC

鬥長命就得啦 使乜硬碰

明顯唔想因今次事件燒上身，唔理因生意定政冶

英國唔係攪𡁵叛國法之類法例咩？一個唔小心要被搬返大灣區點算

文先生

咪嘈咁多嘢

一講支持人哋落閘就俾港豬屌返轉頭

英國天氣咁差

好多歐洲人一開波都傾天氣先

巴打唔好嬲，佢哋呢世都唔會明，亦冇需要佢哋明

welly welly ko!

好想知

倫敦-霧都

Rather chilly
Very very cold

唔落雨先係新聞

聽19講英文真係好正

憑有中國領事館撐

咁陰濕

華人問你食左飯未

所以其實陶生叫班bno唔好搞香港城係智慧
英國華人界錯綜複雜
不過班後生聽唔聽得入耳就另一回事

唐人啲粉...

又唔使下下講裝修
人哋英國真法治社會
日日用法律撚9班人，撚到班人縮返大灣區就得

Byebye

Its very very cold

有冇得去MI5舉報返佢勾結外國勢力

去過兩星期Manchester
得一日有太陽光
其他陰沉天

Good Night

真係唔好再用黃藍分, 再係咁不知不覺你就跌入毛魔o個隻鬥爭黑白二元, 你就成為共產黨鬥爭遊戲入面o既角色.

我聽得明19啲嘢
係咪成功脫離咗同溫層

一年300日都陰架啦
冬天3pm天黑

你估班友枱底無同共產黨有生意呀? 搞大左 查灑佢全家係咪間諜

10成聽唔入

小平同志

西方國家又地下黨員即共諜 又藍絲 第三類就係大中華膠

係
台灣人: 呷飽未?

無錯，佢哋一定死先過後生，

掌握多啲知識同人脈，會打出一片天

夏天去
8-9點先天黑

好易會變成 鬼佬覺得你華人搞事
大陸佬 7-80年代Bruce Lee嗰堆老港人覺得你漢奸
搵人篤你背脊 7.21翻版
中國DNA內鬥基因

支持英國政府做好緝私、查稅、有無請黑工嘅工作咪得囉，殺乜嘢到？你覺得自己好打得就去join British army吧，逞一時之勇無用㗎

取消國藉

睇返英冶時期點解香港會成功就明。文明地方、文明社會自然有佢遊戲規則。

如果有機會去到就係如才子所講把握機會沖實自己、容入當地，之後就幫香港、香港人做實事。香唔香港城根本冇意思。

死左LINK

今晚19敢唔敢播慈祥鵬過聖誕

係外國唔知點聽好

呢幾日多數會係錄音

根據以往經驗
今日聽日同後日多數都係錄音
內容就多數會聖誕節或者聖歌

鮑：之前答應過，勤力返工，昨晚做完直播繼續返電台，叫做有找數，今晚平安夜繼續《光明頂》見，請準時收聽謝謝！

奉勸連登仔，今晚直播，切勿炒車。

今年冇藉口去旅行

大家聽慈祥鵬過聖誕

成日逼人晚晚番 唔比錄音 好似好衰
但諗吓諗吓 可以講到一晚咪多一晚 今日唔知聽日事

希魔兄幾時轉咗性

唔明

BNO太空人計劃落空
光明頂之前話唔駛急可以係香港搵住錢先

奉勸連登仔，今晚直播，切勿炒車
平安地入左啦

都係嗰句
都話叫你唔好理係咪錄音囉

頭先個廣告係空姐幫食咗壯陽藥乘客打飛機?

似係

陶生聖誕快樂

陶傑
鮑偉聰
鮑偉聰啱啱先係網台講完？

播錯錄音 早左一日

又講歷史
罐頭味濃

果然今年都係不意外
都係講呢啲
係咪今晚都係會播歌

聖誕日？？

又錄音？

坐飛機 打飛機
成架飛機打到墜機

錄音味濃

光明頂就算錄音都係好好聽

今晚實播歌

佢狂入廁所出火

Happy holiday

佢頭先屌左交 屌得好行貨 應該係錄音

又講大丸馬槽櫥窗

站在大丸前

天氣唔凍氣氛都差好遠

變咗年經

Hi, 今晚really錄音放日假？

大丸樓梯

一定係錄音

以前讀書 神父話聖誕老人係魔鬼

其實係咪開錯罐頭
開錯聽日果罐

Merry Christmas

Seasons Greetings

而家係hysan place ?

呢個解釋未聽過

今日聖誕日

多元文化閹割基督教

那一定係錄音

Happy holidays

英國與歐盟就貿易協議達成共識

19唔講就係錄音

Merry Christmas 猶太人講會點

鮑sir幾個鐘前仲玩緊外甥個高達

平安夜 99%

各位連平安夜都真係咁想俾才子鞭？

尖東燈飾都轉用左

應該係銅鑼灣地帶對面

連呢句都錄埋
問你死未

Happy Winter Festival

C生

抽施永青

咩叫‘普天同慶’先？多舊魚

呢啲內容幾個月前錄定都仲得

施生

聖誕卡

施生聖誕卡

hysan place 前身係三越

X你老母

聖誕青

施永青

屌你老母

平安夜唔平安

送聖誕卡比佢

Google 節日特別logo 叫December global holidays

畀張聖誕卡施永青啦
Merry Christmas

連19都知

我反耶但我都唔反聖誕節

平安夜嘅內容年年都千篇一律㗎啦

民主黨成功爭取聖誕節唔放假

屌晒所有基督徒老母

香港教會都投共啦

No
大丸 即係 名店坊 fashion walk

Hysan place 前身係三越

班左翼一早當咗聖誕係扑野節㗎啦

以後26/12慶祝毛誕節

梗係啦
唔撚使搵錢呀

召喚陶兄

李居明算唔算撒旦

好似都係話因爲聖誕老人出現而令人忘記耶穌

變變大師

大師大師

真係咁癲!?
白左唔好咁得戚喎

Chill and Netflix

hysan place前身唔係三越咩,Fashion Walk 先係大丸

真係痴撚線嘅極致

揭開了迷幻～～～～

施永青在中學時代就讀新法書院，其時曾信奉馬克思列寧主義、毛澤東思想。但他讀至1966年中四時因為在校內組織讀書會宣傳左派思想而被踢出校。

~Wikipedia

曼聯係未撒旦崇拜

唔係pc係culture appropriation

無論係唔係天主教/基督教教徒都好，認識聖誕節本意係呀事

呢班白皮豬只想賺錢發大財 尤其係賺人民幣
所有倫理道德價值觀都唔理

講耶穌

原來係咁。多謝巴打分享

讀新法都俾人踢出校

咁伊勢丹應該係以前Aeon個位？

本身連登高登都好多反耶撚

上年之後都少左架啦
不過耶撚講一套做一套要屌

新界鄉黑
Tier14

成個英超都拜撒旦
次次開波都跪黑命貴

伊勢丹 開係尖沙咀同香港仔喎

好似係反佢地把口話自己虔誠但係破曬十戒

希律王立條國安法咪得

洪秀全

以色列立國, 聖經預言成真之一

呢個真心勁

今晚講經

果然係播歌

真係播歌

唔記得去新聞

19好似唔係耶撚？

過晒鐘，冇新聞？

咩歌？

31分

有啦

耶穌牛一, 新聞行埋一邊

陶生錄音d時間係難預d

長命工夫長命做, 今晚放假錄音

南非尼日利亞有新變種病毒🦠

聖誕放過人啦

平安夜失身夜

南非變種病毒

去扑野

小心中武肺

陶生冇回應

今晚俾人抖下

根本一國兩制係由19970701都有冇發生過

彼拉多唔想揹飛

猶太奸

好以搞死侵咁

彼拉多醒扒

猶太教司都係呃飯食

有啲似借古諷今

上帝 = Deep state

如果耶穌出現喺現在嘅香港, 就會俾人話係廢青

同元朝一樣 九儒十丐

聖經有一段講耶穌叫左一個少年入左屋入入內, 好多人懷疑搞基, 而且冇記載耶穌有老婆同叫雞, 佢既然有人既樣式應該有性需要

利申 耶撚

google: don't do evil

最想打入中國市場賺發大財

吓
但係所多馬娥摩拉故事
唔係話聖經anti gay咩

五雷劈祭壇

其實一切按上帝劇本進行

source

人嘅本性

毛澤東起初都講民主，鄧小平當年都講和平

唔係皇天擊殺就得啦

Facebook創辦人豬閪百格個樣 真係越嚟越有魔鬼feel

蜥蜴人

成班白皮豬只想發大財賺人民幣
乜野倫理道德都唔理

John Lemon

哩個係被後人拎黎講anti-gay。當時神係話兩座城惡貫滿盈，惡貫滿盈又點只搞基

Make love no war

香港D宗教團體變左賺錢呃錢組織TIM LA

覓粒撈窩

有邊個唔鍾意屌閪先

細個中學係基督教
啲老師係咁講

Heavy Metal

皇天擊殺民主黨

一路都唔明metal有咩問題

娥治他撚鳩

咁又唔可以唔講羅馬教廷嘅仆街野

本土派同泛民

同支聯會一樣

果然播歌

得啦播啦

話咗實播

confirm係錄

平安夜 失身夜

晒撚night

唔係錄播

我知狗主撚帶領我經過一切

一播就即係100%錄音

各位聖誕快樂呀

好難聽

Dismiss

幾好聽

一路聽住呢首歌
個畫面就睇住依家TST出面

百般茲味

19聖誕快樂

歷史上教廷根本極多仆街嘢,同而家一樣一啲都唔正義

祝各位亂流下平安

Live咩

Merry Christmas, 係Merry Merry Merry~ not Happy Chrstmas or Happy Holiday.

女都冇 好平安

光明頂仝人聖誕快樂

往績都係錄音 聖誕節最好就係一開波就可以屌19 錄音

咁又唔好咁講
拉比都好堅要囉
冇佢地猶太人未必會咁聰明 OR 散左十世

猶太人DNA同中國人DNA都係差唔多狡猾

平平安安咪幾好

請問有冇人知呢個slient night 係乜邊個版本呢?

你up mut 春, 係咪想搞事？ 唔係討論行開d, 唔該

李居明運程書嚟咗喇

邊個黎，block咗，睇唔到

有無巴打有其他

其實點解唔sub商台
$360/year好平，淨係聽光明頂都抵
又無廣告
手機app最遠可以去到2017年12月

好 等鬆動d就sub
唔該晒巴打你

24號依集幾好，鐘意聽宗教多過文化

個名轉咗紅字

隔離post囉屌那星

原來就係你

real
呢d故事讀書無乜幾可可以讀到

白兵 乜9都kol

要聽live

性誕夜入左啦

一至五係假期, 好容易唔記得有光明頂

平時聽replay無大師聽

今日終於聽到大師新歌

變化大師

大師喺度入場啦

吉凶轉瞬間

一般人會比較鍾意19，
我每次聽鮑sir都會諗起中學一個對學生好好既歷史老師，
所以個人來講其實比較鍾意鮑sir。

光明頂彭斯

講馬雲應該唔係_ _啦

咁晏

馬雲
支付保

刺馬行動

聖誕日係live

唔知今日罐頭定live

都係咁好聽

各位聖誕快樂

竟然係live

反轉豬肚就係屎

打地主

真係好正氣，
同我個個有少少古板但勁nice既阿sir差唔多，
好懷念以前聽阿sir講書

今日有線中國組都有講

一停電仲點樣支付

日本人堅持用現金唔係冇原因
大陸人用電子支付係因為驚假鈔啫

叫雞用支那寶

左仔反中亂港

焦土派當然支持林鄭連任

雷神

彈出彈入

same here

你哋覺得牛津疫苗冇中國成份咩

支持加速

小馬雲

果個細路呢加又要去番乞食

今晚凍左，兩位保重身體

之前東方昇搵過個"馬雲"

正日唔錄音？

支持打三戰，19係仲唔係法西斯？！

19開咪落去會唔會會遲早中國安法

有d替佢擔心 認真

供給側改革

打WW3宜家班網絡世代完全生存唔到喎

支持第三次世界大戰
支那vs百國聯軍
順便消除左膠勢力

做人記得用common sense， 好多野真係唔駛你高學歷。

今晚咩料？

無嘢好做返工開咪?

Merry Christmas

呢個節目尋日話連夏文汐都抖陰

假貨比真貨好

江西吉安市永豐縣12歲男童范小勤，4年前因長相酷似阿里巴巴創辦人馬雲而爆紅，被稱為「小馬雲」，最後更被商人劉長江帶到河北石家莊讀小學。

內媒報道指，范小勤近半年已沒有上學，貼身「保母」王雲輝聲稱擔心疫情，惟「小馬雲」的影片每天都在網上更新，范小勤更出現在山東和廣東。父親范家發表示，近日多番聯繫劉長江不果，完全失去兒子行蹤。

飛唔到咪留港過聖誕啦

世界大亂仲邊有得去

即刻講返聖誕

好彩19冇返大英祖國

東方三博士

突然轉話題

君士坦丁

啟示錄四騎士
白馬第一 ( 瘟疫)
紅馬第二 (戰爭)

佢connect仇家能力咁勁，真係咪俾佢走

唔好咁揚，an 機都有

返黎係酒店做光明頂囉

唔係, 我遲左想知咩主題

差d唔記得聽

拉表叔出手了

講福音

共產黨剷起泛民
跟手又林鄭被人反

講聖誕故事

以色列傳教傳到去羅馬
只係其中一條傳教路線

不如研究下耶穌究竟點解決性需要

監製: 講埋聖誕先

收下把口啦刀仔

性誕節d人變左質, 唔記得係賀耶牛一

另一角度：耶穌其實係「政治犯」

賣耶穌嘅猶大...

神啊請你寬恕我嘅暴力
請你去啟示我點樣去打救呢個學生

第一時間諗起呢幅圖

繼續尋日

周星馳 無猶大你無得撈

民主派 支持 林鄭 連任
本土派 支持 ＣＹ 復出

講花地瑪預言?

林鄭作用係做污糟嘢,做曬佢就可以走
佢未走即係未做曬

重有d門生見返佢復活身但唔又認得佢, 點解？
我一度懷疑係行刑期間打得太勁, 面目全非

黃霑

好睇過宮廷權鬥劇，狗咬狗，冇一個係磨菇

復活在心中，形意上學唔洗咁上心

印度CLS

印度真係CLS

搵日講下印度點解可以咁撚癲啦

每15分鐘就一單

15 分鐘一次

印度啲女人真係慘

就一陣啦

今晚夠風夠凍有氣氛,聖誕快樂, 各位老世
執到d好正既葉

天下popo一樣黑

印度男人噤大食

強姦大國

風化強國

本來今年暑假去

馬 太 福 音 28:19-20
19 所 以 ， 你 們 要 去 ， 使 萬 民 作 我 的 門 徒 ， 奉 父 、 子 、 聖 靈 的 名 給 他 們 施 洗 （ 或 作 ： 給 他 們 施 洗 ， 歸 於 父 、 子 、 聖 靈 的 名 ） 。
20 凡 我 所 吩 咐 你 們 的 ， 都 教 訓 他 們 遵 守 ， 我 就 常 與 你 們 同 在 ， 直 到 世 界 的 末 了 。

而家香港兩邊都只係呃飯食

好慘但笑咗
點解可以個人生 生存的意義就係不斷被強姦

港女真係幸福
港男嘅精神狀態=印度女人

又忍唔到口
鮑蛇應該好快畀人拉

奶共湯

真係痴線
報狗畀狗屌

支那成日想搞耶教

耶穌苦杯果段, 反影佢都有R底一刻, 即使佢有咁勁能力

左膠一撚樣

女權份子

愛滋性病懲罰同性戀 濫交

睇美好的事物 美術作品

敵基督

又準備播歌

播主能夠

聽光明頂

播聖詩

當左膠成功KO基督文化
之後好多傳統價值觀都會被擊破
然後就再次經歷羅馬的衰落

呢張圖唔知點解好有火影feel

Ching sick ball

尼尼微城就係集所有惡的例子, 咩都有, 男男交合都有

不如播「鼠能夠」

就快步入廿一世紀黑暗時代

原來美國啲學校連白名單同黑名單都唔講得

100%

耶教國家唔畀展示十字架

戴左都要佢地除返

記得有個係話咩一個義人也沒有

講到馬雲變耶穌

套劇無得出第二季

即係好似支那咁

伊斯蘭教國家女人奐可以強制頭巾

啲左膠咁唔鍾意十字架 建議佢地移民中國

嚟支那幫手拆

中國DNA = 猶太/羅馬DNA
信眾太勁功高蓋主所以要被剷除

又講邊個kol

又抽燒山

又抽腦燒？

Ben Hui

賓墟正呀喂

吓吓吓吓吓

賓墟咁既場面

佢講馬雲啊, 燒山邊有幾千億.

上次話告係咪得把口
定庭外和解咗？

散水
下星期一23:00

姐係下個星期先講BNO冇得太空人喇

真係聽到我下下聲

光明頂堅係另類高質, 每次d歌我都未聽過, 又學多樣野

十年前就係

早幾個月前見過呢段新聞，最先好似係防毒保安軟件上話要改，真心覺得傻的嗎

可能擂醬棍打俾19 sa冚

好多時都係播經典喎
你唔識會唔會係你個人問題啊？

最後係咪暗講返馬雲

好過播個o的公厠聖誕歌

光明頂果然係光明頂, 寧捨唔同
走先, bye bye

我80尾後來

報皆陰

日日都追返重播

但條link死咗，有冇巴打有新link救返佢

#4015

被商台告所以皮已收

Utube都有重温, 但更新慢
粵韻有得download, 更新快
重有幾個online 重温網, 不過都係更新慢

YouTube 真係搵唔到

而家用緊download果個

有link都咪咁揚啦，之前仲要pin埋
驚死人唔知咁，19一直講有啲野靜靜雞做就得
唱通天咪逼人做野姐

仆街 睇開個條真係死左

其實有d舊既想聽返, 我見入會收費最舊得幾年前, 希望商台可以整合全套光明寶典, 以前陶生重玩得, 重癲, 好想聽返

「燒山好嘢！多謝燒山！」蕭若元除罩喺台灣高鐵噴口水錄Youtube 揚威台灣

香港人個朵

同才子打對台

夢翁：
【講東講西】
敬告各位：今晚10點半至12點上香港電台講東講西節目，敬請收聽。預夜大家新年快樂🎆🍾️🎉🎊🎈！

DREAM BEAR

啤翁

噤就入左啦

轉台

太空人點

陶鮑Mike Pence

中間係邊個

彭斯最近做返多左光明頂

細個去真係易適應啲

先唔好急 先咪撚亂

一過到去就扯旗

JM9
左19 右 DREAM BEAR 豬
咁中間係WHO

過到後就重過新生吧
安定之後就比目標自己，增值自己，才能有更多嘅能力去追求遠期釣勝利

除非另一個目的
姐係咩？

E.G.

講了

抽老燒未

小農DNA又中

後生通常唔會開聲用headphone, 係廢老先會

小農Dna

串緊燒生喎

小農DNA

除罩做直播

最憎人開聲睇片

手機冇左3.5mm plug, 有好多人又唔識Bluetooth

開大個喇叭騷擾人 真
以前搭火車成日日見到

關撚事咩講緊上海呀

香港嘅地鐵巴士都好多小農DNA 特徵嘅人

今晚會唔會講下某kol事件

巴士都大把 仲要係睇click bait片

真 開到大大聲咁播片或者聽錄音

聽過有人播浪奔 浪流

好多新移民會大聲用鄉下話講電話

去車頭車尾講

又串燈神
燈神: 要用雷漿棍

19又role play

我試過俾人屌返轉頭

開平話台山話聽得好撚多

暗屌燒山

我老母聽到笑

聽下微信錄音

睇當地人做乜 自己就做乜

幾生動

遲早借啲意講到蕭生

響新幹線拉開個袋嘅拉鍊都會好輕力
嘈到其他人⋯⋯

日本火車真係蚊飛過都聽得到

講電話大大聲講
又唔知自己擾人清夢

戒喧嘩 戒自我中心

珍 SAME

巴士好燃多阿伯 開大 大聲聽歌，
一吊佢仲開大聲D

大城市又未去到咁誇張，見佢地d後生都會傾計，但唔會好大聲

但真係唔會講電話，個個都低頭text

巴士有人剪指甲
唔止一次

廢老錄同聽whatsapps

五毛扮極端

硬係覺得今晚講呢D係暗寸燒山

依家我見都有日本人傾電話了.
不過係大阪.

防人之心不可無

間唔中都見人講電話, 不過佢哋會行去車門附近先講

所以咪話囉，洗乜裝修姐，支持女王陛下政府執法咪得囉，唔係下下都MI5嘅，報緝私，報逃稅，報請黑工，報反貪咪得囉，梗係慢慢玩先爽

Gay佬

關西好撚正常，JR東日本果啲靜到痴撚線

呀彭斯鮑生

仲有屎怱鬼

女鬼

捉鬼搵gay老

又講

香港會挨月廢老玩Candy crush 同播大陸啲VO笑聲既19片

呢個真，連登仔最鍾意嘅三國都係咁，劉備啲地直頭喊出嚟

今晚呢集要錄起俾係外國既手足聽下

女SPY

佢哋會入耳先得架

19好年輕

其實彭斯鮑生起源自邊度㗎

同問

中俄關係緊係不變，俄佬永遠都只會當你契弟係重要時刻插多你兩刀

純綷陶生講姐，
話鮑生同彭斯一樣咁正氣

唔係19咩

契弟單方面打飛機

忍氣吞聲 寄人籬下 40幾歲先有自己地盤

其實如果真係去咗外地有時間靜落嚟，正路自然會自己諗返、思考返

19係侵 飽係彭斯

咁你唔講人地點知？

之前已經有post diu才子叫唔好起香港城
班後生又真係唔明英國既華人勢力
又唔識照顧英國人觀感
才子苦口婆心比人鬧

19都講得好赤裸
擺明係明教路

晚清插到依家

19叫唔好搞香港城已經俾公海班cctoy手joke屌到飛起
仲expect 啲乜

我都覺得好多係香港特別貴

英國水好貴wo

自己Google
唔好係度講
咁講即係見光死

啤酒平過水

外國唔同城市之間 物價好唔同

唔係囉 啤酒都好q貴

地產霸權

英國應該係倫敦貴姐

2L 奶唔洗1英鎊添

香港生活節奏太急促

同日本一樣交通貴

係香港貴

火車係戇鳩地貴

又貴又垃圾

日本交通真係好貴

啦 車嘅話 保險好柒貴

安格斯牛扒40hkd😅

外國渣車真係平過香港
不過日本仲係咪一定要渣日本車先平?
以前就話外國車好貴稅.但係依加佢地條街多好多外國車

踩單車啦

錢七

係大阪姐.
大阪人性格唔同其他日本人.
如果京都人就唔會咁了. 一定好靜

多謝戴卓爾夫人80年代鐵路私有化搞到英國鐵路不知所謂

去英國買架2012 vw polo 一萬都有

如果我用福岡去會津若松來比，大家會唔會易明啲？不過英國都起緊高鐵，而且計畫延至蘇格蘭，相信到時境環又會不同

香港揸靚車容易花喎

點解歐洲D火車都係成陣味

英國已經好過歐洲其他地方好多, 有次係Rome 係火車入面delayed 8hours

外國係人工霸權，好多野係人工貴，你話食野貴，出街食就要錢，自已煮先平。好多人唔知

已經擺哂上枱。希望佢哋明白，又或者有好心人喺當地提場。

不過我傾向相信佢哋。

去九州搭內陸機啦
平好多

最重要點搵食

Network Rail係屎黎

一架全新鈴木660 cc alto平到笑,十萬港紙左右

呢度啲人吹奏列根戴卓爾㗎

英國係好難過生活.
美國就好好多. 冇乜racism 搵黑工又易D

有架車揾食點都方便啲

本身佢地走左就真係唔好再講之前做過乜啦

太多鬼好難防.老美既選舉都搞成咁.就會覺得去到外國都唔係安全

希望班手足會聽下19今晚依集

一個站¥210起跳

區樂部

不過英國多棍波車仔，冇棍仔牌留意

日本國鐵1987年私有化變JR好成功

英國企係行年過路線
啲車會停比你行
香港司機會加速同你鬥快

純撲實在同時令人舒服

黃牌k car係咪唔上得公路周圍走?

白牌要乜條件先買到?

如果依家仲國有化. 蝕到hihi

英國老揸車concept係真係代步
平民揸靚車show off 多數大陸人
讀大學果時有個大陸人買跑車溝鬼妹
嚇走左個鬼妹

Btw英國人揸車有manner
讓路會用手勢or閃燈當thank you
英國基本禮貌

睇大英博物館可以睇幾年

歐洲班鬼婆都渣棍仔

呢幾個星期都聽夢想家，係咁講德國，j死咗

當年戴卓爾夫人連列車路軌分家都玩得出

賭俠拉斯維加斯

吹到英國佬好有文化咁.
佢地D 娛樂咪又係去酒吧飲酒/吹水之MA

唔洗搵位泊已經完全唔撚同

呢啲香港都有既 少數有品司機

美國冇乜 racism????

軍人區落部

講事實出黎做乜

黃牌660cc可上高速，收費仲要比白牌平，黃白牌有錢有牌就買到。

美國歧視窮人/黑人/拉丁美人多D.
亞洲人反而冇咁歧視

去咗英國的手足有機會，不仿參軍鍛練下

後邊果樣既話
香港部分司機都有
郊區地方都多依d司機

渣大車同巴士既都比較多依樣野

香港閃燈係推你果時瘋狂閃

乜都彈

以前成日笑鳩andy murray係 scottish

英國佬有Q 文化咩.
得醉酒佬+肥婆

呢啲佔大多數

值得聽。

飲酒睇英超 飲完周街訓屙尿 同其他球迷打交

Wales

咁又唔錯喎
即係同香港一樣姐
有錢出車養車就得

皇室貴族先至有文化

忙於make love

19又講英文

sheep

英國啲球迷係惡名昭彰
係流氓

少左好多
係球場附近打交之後比人禁入場
季票又咁貴

佢哋讚緊你都唔好信
把口就讚

扮哂叉燒

terrible

英超都冇星期6 , 3PM 波睇 (全英冇得直播)

我細個讀書時d同學都係咁仆街o架喎

考試擾敵呢
香港都係咁

利害了

厲害了我的國！！！

屌 我以前讀書測完驗話炒d仆街派返來合格的話一分一拳

burberry

又讚自己成日曲線抽水

之前跟鬼仔去Millwall 主場睇波，真係頂唔順班痴線佬

首相/政治人物先有
皇室係扮晒野姐.
養住班廢人呃飯食

又Mon Post 19

話緊連登仔

抽啦

燒山：好嬲好嬲，除口罩先

猛唔認自己抽水係冇用㗎

青筋暴現

根本十九每次做直播，都開住連登論壇

直線攻擊

19曲線完再典線，變圓

入直路打鞭

呢班老表

日本人都係轉幾廿個圈話緊你.

過去可以搵咩工做先？
公眾假期少過香港都唔緊要
人工少都唔緊要

才子當年自己連波都唔睇,佢根本就"離曬地"

名乎其實廢老

得飲食業

咩都kawaii同sugoi先

又係最後幾分鐘

個腦充滿果啲vocab

WeChat 同溫層

入直路先打鞭

次次臨散場先爆

不過咁講. 你有錢去邊到都好住.

冇錢做難民係好慘

升旗易

今集光明頂值得聽多次
尤其係要移民英國既人

散水
明晚22:30

高潮一般都係最後幾分鐘

racist racist

Fu

i really don't give a ffff damn

港燦會館

f...

差D差D

一地玻璃碎

i dont really give a ffff to them

19 : I DONOT REALLY GIVE A FU__... DAMN

Fxxx

ck

I don't give a Fuuuuuu

差d爆咗出嚟

差少少

離唔離開都值得聽多次。

本來想講F字？

19： i really dont want to "F 呼。。。。。"

差啲又可以投訴19

I really don't give a f...damn!

散水

明晚再集合

藍c打緊電話投訴

英國如果你識水電維修，跟有牌老闆開工可暫時豁免考牌，如果自己英文唔好，可盡量篩選華人或港人 order 做，收入都唔錯 !

好撚on9
兩邊都係

I dont give a ffffffff

已經有f音，掛到咀邊

升旗易超級狗噏佬只呃課金

如何成功係英國落地既advice

英國以外 喺北美更加係必須品

英國老揸車會閃燈讓前面車小路出大路或轉線

美國睇地區同人
racism就一時時
（係加洲同NY都住過）

冇車要試下零下30度等巴士

19+BJ

廢老周日日精神分裂。

一時屌政府一時撐林鄭。

正話講叫人要低調, 你明就明, 唔洗下下咁直接, 話到口邊留半句, 真係堅唔係講笑,
臨尾聲完全演譯出來, 何為低調, 話到口邊留半句, 收放自如, 勁！

揸大嶼南，大澳梅窩會有

係鳥取果頭見Audi A1都唔少人揸
最恐怖係見過個師奶揸Fiat(型號唔識)

香港名嘴未戴口罩在車廂錄影狂講18分 高鐵硬起來！將求償
1小時前

香港名嘴蕭若元先生日前高鐵上錄影片，且未戴口罩，遭到民眾投訴。台灣高鐵今表示，蕭若元未向本公司事先申請，並取得同意之情況下，逕自於高鐵列車車廂內錄製影片，且未佩戴口罩，違反政府防疫規定，後續則將影片上傳至YouTube「謎米memehongkong」影音頻道，作為商業使用；本公司表達嚴正譴責。高鐵指出，此舉違反高鐵設施內拍攝的規定，並有影響旅客安全之虞，除了檢舉其違反防疫規定外，也會視情節輕重循法律途徑維護權益。

針對蕭若元的行為，台灣高鐵表達嚴正譴責，此等舉措已違反高鐵設施內（含車站、列車、基地等）拍攝之相關規定，並有影響旅客健康安全之虞，要求其影片下架並將求償相關費用；同時，高鐵已主動向警察單位及主管機關檢舉其違反防疫規定，以捍衛本公司及旅客權益。

高鐵重申，針對高鐵設施內（含車站、列車、基地等）之拍攝行為，訂有相關作業規範，呼籲各界切實遵守，事先備妥相關資料提出申請，經本公司核准後始得進行拍攝。若未經許可於高鐵設施內進行拍攝，一經發現，除將立即停止其拍攝行為，並將視情節輕重，循法律途徑維護本公司應有權益。

高級知識分子唔睇足球，覺得cheap

請先推爆第二十五帖

第二十六帖

以為加州同NY已經係美國最少racism既地方添

識搵舖頭既話其實好平

香港啲學生全部都係咁
原來係跟英國

講物價個part好中
唔係強求名牌同餐餐出去食既話
係英國每月洗費可以少香港好多

唉，miss咗幾日無聽

想問聽開個link死左
仲有冇link

就係呢個仆街頻道話 19 係共諜, 話叫人唔好去英國係老共吹雞.

" 中共 DNA 陶傑執行不可能的任務 " 聽撚完真係把撚火.
人地 19 踩撚中佢呢 d 海外華人 (其實佢係唔係英國都無人知). 住得英國十年, 但係其實只係兩邊走學人講移民問題.

19 係英國 BBC 做咗咁多年, 係共諜仲等乜撚唔現身? 佢係香港小數可以面對面採訪外國官員, 同海外有計傾. 呢隻齊亞哥係乜水?

又要質疑 19 點解無俾人拉, 人地醒撚過閪知道有咩講得有咩唔講得. 又話小農 DNA 係人民鬥人民. 佢連最簡單恥笑同煽動都未撚識.

講講下就叫人分開中國同中共. 無錯中共同中國係兩樣野, 但係中原歷史藝術關你中國咩事? 講講下又係要玩團結共同走去目標. 咪又係大一統心態.

呢 d 垃圾竟然有差唔多 200k sub, 真係無知既人有幾撚多.

21度寒冷天氣警告下入左啦

先來末日博士

之後濕鳩

仲有半個鐘就開波都有廣告

牛年大師

屎坑大師

Oh.......no.......

今日有同事仲著短褲

遲下要轉iphone4

十二月仲廿幾度⋯⋯

末日博士最後一集

我上年仲用緊 當鬼機

博士唔做鬧市改去光明頂客席啦

國際線都得

一日未到1月20號,一日都未知邊個係美國總統

好呀，又多樣嘢聽

唔知大家有冇聽’早晨全餐‘呢？

我自己通常都係聽返網上重播，我覺得都好聽

黃偉康都係用財經角度，常識去分析新聞

今日熱到一個點 仲有寒冷天氣

以前返夜收工會食住早餐聽

抽李大師水

最後一集 鬧市啦？

再見末日博士

港股有乜好睇⋯⋯大陸股一樣

又唔係真係高科技，人哋一封你就乜都做唔到疫苗又係

博士，你使唔使咁直接呀

dream bear 琴日上譜東講西 都唔去光明頂
唔通以後無機會19 dream bear 同台了

From 鮑偉聰 facebook

在玩具店看到這個PG的價錢，「我不想努力了！」
不過答應了返，今晚還是《光明頂》見。

今日直播,連登仔唔好炒車

光明頂係咪以後都唔會有夢翁同沈博士

現在已經得意，中國人一定唔撚知美國發生乜事，國防預算同疫情派錢，攪到gop、侵侵、dems、Bernie，AOC+3，互屌又有，互支持又有。19 又唔講

19跟唔到喇

尖俾：苟利國家生死以，豈因禍福避趨之！

鮑sir又睇高達

共產主義 係病毒
19

今晚會唔會播歌

【「中國蕭邦」傅聰染新型肺炎逝世】
【反右運動中出走倫敦 曾被批「叛國者」】
有「中國蕭邦」美譽的傅聰感染新型肺炎，周一在英國離世，終年86歲。
1934年在上海出生的傅聰，18歲第一次公開演出即嶄露頭角，兩年後他獲中國政府派赴波蘭留學，一舉奪得蕭邦國際鋼琴比賽第三名，和瑪祖卡演奏優秀獎，成為首個在國際鋼琴比賽中獲獎的中國人。
好景不常，1957年中國掀起「反右運動」，傅聰的父親、著名翻譯家傅雷被打成「右派」，遠在波蘭的傅聰亦成為批判對象。此時結束學業、本應歸國的他選了另一個目的地——英國。自此他被貼上「叛國者」的標籤，直到父母在文革中被批鬥、不忍凌辱而雙雙自殺，他都無法回國見父母一面。
走過反右運動、走過文革，再反思傅聰當年出走的決定。歷史學者丁東認為，傅聰的出走應該獲得理解：「傅雷那麼高成就的翻譯家都可以成為賤民，傅聰這麼優秀的鋼琴家，國家也不會珍惜他，對嗎？如果當時他要不走、留下來，也可能弄到去勞動改造，那一個鋼琴家的手，從事幾年體力勞動，那就把他的手全毀了。」
直到1979年，上海文藝界舉辦傅雷夫婦追悼會，傅聰才獲批重踏故鄉，但「叛逃者」的污名仍然除不去——1981年，他舉辦回國後的首場音樂會，時任中共領導人胡耀邦批評「大肆宣揚，真是荒唐」，官媒隨即停止一切廣告。中央音樂學院教授李春光知道朋友遭受冷遇，向胡耀邦寫信，介紹傅聰對國家的貢獻。幾日後，胡耀邦發新的批示，指「傅聰出走情有可原、他沒有做損害國家的事」，又派人到上海探望他。
自此傅聰幾度回國演奏都得到禮遇，而他窮一生對音樂的追求，亦令他獲「中國蕭邦」和「鋼琴詩人」的美譽。
傅聰不時在訪問中透露他對音樂和人生的理解：「人世間有很多喜怒哀樂，只有音樂可以把這些東西都變成美的東西；完美是永遠達不到的，唯一的完美是死亡、世界上唯一的完美是死亡。」
#傅聰
#新型肺炎
#反右運動
#有線中國組

老豆同仔一樣死喺同一隻病毒

CCP VIRUS

才子連傅聰都識..... 真係拜服

陶生真係交遊廣闊

2020

今晚實播歌 有咩好點

2020年真係痴線，啱啱我外婆同大伯先走左，仲有兩日大家平安過埋去啦

今晚講音樂

最緊要手大

Its comes form CHINA

From Donald Trump

歎氣聲勁大

Nocturne op9 no1

傅聰彈嘅歌

有義氣

今日唔講深水埗主教山配水庫同黎智英
應該係錄音嚟

等bin

傅聰好傳奇, 係一個人物o黎, 要聽.

有冇睇鮑sir FB

佢個仔係第一任老婆生？

Live 黎

鮑蛇咪放咗風話直播

今日先死錄乜撚嘢音 咪撚ON9啦

咁撚低質咪學人聽19啦

下半場先講唔得嘅
博聰過身都係今日新聞

冇腦黃屍豬學人聽19

由才子講述呢節故事，又間接證明咗羅博士講，所有美好嘅事一落入共産黨手中都只會滅絕

人如其名

歷史不斷重演，個個認為自己會僥倖

人要學先識野的
唔好咁MEAN

19講普通話

一個係技術人員, 一個係藝術家.

今夜憶念舊友

錄音錄音、你老味會唔會係靈堂門口問人係未死左呀。

文人最醒就係胡適

等19屌連仔又屈佢錄音

跟老蔣去台灣

呢家邊有呢枝歌唱

其實好撚煩 錄音又點 唔係錄音又點
總有劣幣嘩眾取寵

免停車繳費貼,再加上路上的監控鏡頭=全民監控

係囉，唔啱聽咪唔聽

個個時候支持共產黨係一種美好嘅幻想 唔係咁多人睇清個真相

羅博士有冇機會去光明頂做客席嘉賓……

閣下都唔弱
早幾日聽文生有少少口音就鄉下佬前鄉下佬後

係 彌拉 傅雷有時用英文寫信俾佢tim

Mon緊post 啦

19

開玩笑一、二、三次就好玩，多就冇意思⋯⋯

仲有無類似傅聰呢d 人物愛國但唔愛黨，又去咗外國，又好出名

竟然可以唔提足球

怪談
Kwaidan
監督 小林正樹
脚本 水木洋子
原作 小泉八雲
製作 若槻繁
出演者 三國連太郎
新珠三千代
仲代達矢
岸惠子
中村賀津雄
中村翫右衛門
滝沢修
佐藤慶
音楽 武満徹
撮影 瀬川浩
編集 相良久
製作会社 文芸プロダクションにんじんくらぶ
配給 日本の旗 東宝
公開 日本の旗 1964年12月29日

佢喺英國好似冇睇波

英超你識咩,搭兩嘴

唔識唔好提

武肺攞走唔少文化人命

利物浦曼聯係世仇
可以又講下歷史

唔知係咪真實事件
毛魔北大圖書館館員聽胡適講座被歧視過
搞到毛魔清洗知識份子特別狼
胡適驚覆焯好正常
佢個傻仔就慘喇

19睇沙劇都唔會睇波

唔好炒車啦
btw, 係英國買高達好似有d難，鬼佬玩軍模多

彭斯19真係好夾

有冇electronic, electrical玩, 研究整電弧, 電磁炮

風水佬就不了

你聽佢講嘢根本就知沈醉係自己個文化圈子到,
英國根本唔止啲一面,聽佢真係誤導

阿寶都覺得貴

得罪講句人哋ultras要搞事起上嚟勁過香港舊年抗爭

香港人淨係知葛量洪係母嬰健康院

19有追POST

香港防衛司傅瑞憲寧死不篤灰，慘遭日軍殺害

香港都有動植物公園, 重有一個地方好多秋楓紅葉睇, 宜家啱睇

19根本就係upper class

仲有架消防船 葛量洪號

香港動植物公園我去過一次, 入面真係動物嘅地獄, 唔記得係獅子定老虎皮包骨, d猩猩你睇佢對眼覺得佢地好crazy

咩歷史經19剪裁再娓娓道來，聽得好舒服

叫文中或者文老合適啲

RIP

真係慘

光明頂好似未講過鬼, 驅魔, 茅山果d

香港英雄

好慘

連登仔：日本差少少統治香港到今日

彭斯又完美加左飛講中世紀斬頭史

歷史科真係要教

Google下, 大把

是

所以美國一野轟落去日本係必然

日本唔戰敗就唔會變成今日香港人既第二家鄉

應該要扮Victoria Cross

陶傑又Mon Post

斷頭台刀太慢

講鬼, 光明頂鬼王

即刻BIN

即刻講鬼故俾你聽

日屬香港人

好驚，熄機

King & Country 出名貴

ANNABELL???

咁係市場導向o者

沈博士真係好耐冇上去
可能仲係台灣

火車博物館
鐵膠

人地外國租金係香港咁恐怖，鋪頭多元化好多。
18年個時去柏林唔打唔撞去左間賣美國野同star wars 野既鋪頭，嘩屌成間博物館咁樣

英國有冇巴士博物館

沈唔會返, 佢應該入o左黑名單.

巴打ID

唔知

火車博物館有架子彈火車

咁你要睇下

聖誕4點天黑啦

今晚又話凍, 都重未有風

有私人收藏,都有巴士博物館

終南山講嘢有bgm

有時唔錄音都想熄機

專心唔到睇高達

陶生頭先講的係邊個地方

Royal Leamington Spa

好正
今晚好似聽緊細說名城咁

都唔係既, 姐你好似食野咁又或者鍛練身體訓練咁, 如果日日都同樣野, 咁就算食龍肉都會厭, 間中一餐清淡又係另一重味道

又好似鍛練身體咁, 不能夠日日操到爆會透支, 要有休息日恢復, 為左下次操練更有刀更有效

簡單啲講, 日日講同一樣野即使好精彩生動都會厭, 講到口臭, 又時講下第d野輕鬆下都唔錯

Royal Pavilion, Brighton

中國風行宮

原來夢熊星期一有上講東講西，唔知會唔會上光頭頂

唔好講話咩啱定錯 高定低
聽陶生講歷史文化就有種魔力吸你入去佢所講嘅世界到 香港無人能比
聽起來好順暢

重温 20090724 感冒童通宵瘋狂自X暈倒, 自刪

大風吹11度的晚上
入左啦

係尖沙咀吹風聽19

而家出面得番11度

工程佬就知 水記 D阿SIR 又HEA又串

加風感覺7 度

堅凍、堅大風

啱啱睇完鮑sir講酒

傳聞仲有lulu

仲立法會選舉

主教山保育,建制衝出左,一定有古惑

唔知可唔可以好似鐘樓一樣留底

忠誠反對派 不意外

一邊光明頂一邊清酒咁chill
分分鐘加埋19紅酒

咁凍都咁多情侶

小罵大幫忙

將來改名為毛澤大道東

好似班係外國的kol唔講香港邊有優質生活咩

不要自爆

民建聯做反對派會幾好睇

冇錯

唔知光明頂會唔會講歐盟同中國簽貿易協議

外國勢力

邊有停電
14億人民為環保出緊力呀

荒野求生

先兩個鐘影的
而家冇了

硬幣上那尊容變烈士頭像

親英戀殖靖國神社

冇事的 都無人
聽日預計又多人 今日去

老納

一定冚包散

中學History無教羅馬

中史佢地都講唔到LA

中校彌敦爵士
第13任香港總督 1904年7月29日－1907年4月20日
英籍猶太裔軍人、殖民地官員和政治家。

19 咁有料 順手拈來

有 少少
尼6 屋大圍 凱撒

揾集如果請到才子一邊摸住酒杯底傾吓偈，天文地理、文學藝術、生活文化乜都傾！咁就正

其實先秦漢唐都大把野學

一黎就文藝復興

陶生唔識就去廣告時間

byebye

搵集講下羅馬史

咁快拜拜

19自己都唔記得

廣告時間，bye bye

英國佬起嘢真係有遠見好多

廣告時間 拜拜

自己買書睇啦

19 淆底

咁早想收工

我個陣無，講完希臘就文藝復興

錄音！

鞭我啦

睇過羅馬浴場係識哈德良

清朝順序我中學都有背

襯廣告即刻google

有玩fgo 會up 得出啦5個姐
10個就難

但出面有班popo捉人

而家中學會有

19係咪Google完

19屌打歷史學者

fgo 講起都哭死

所以呢排常常出現玄武門之變

而家聽人講 就 教文藝復興 人文主義
利申 聽到都一舊雲

我好早就醒左 買隻figure 貴過抽卡

有咩書推介

奧地利國
奧匈帝國

我學個陣係Egypt Greek 之後已經係文藝復興 工業革命 之後就world war cold war其實怪到乜咁

咁仲抽唔抽好 平啲wo

19唔講返一兩句拉丁文嘅

List of Roman emperors
1st Century CE
Augustus (31 BCE–14 CE)
Tiberius (14–37 CE)
Caligula (37–41 CE)
Claudius (41–54 CE)
Nero (54–68 CE)
Galba (68–69 CE)
Otho (January–April 69 CE)
Aulus Vitellius (July–December 69 CE)
Vespasian (69–79 CE)
Titus (79–81 CE)
Domitian (81–96 CE)
Nerva (96–98 CE)

不得不承認19鮑sir講歷史係最掂 好有故事性

平過 sor

其實君士坦丁大帝數到君士坦丁十一世
算唔算出術數到

依家CCTVB唔會再有呢o的

底氣

香港班官繼承土共

圖解中國歷史

講個笑話 神聖羅馬帝國

以前讀西史無讀羅馬
到依家都唔識羅馬史

係，歷史經佢地講唔知點解會好入口左好多

講到咁巴閉咪又係中國稱霸全世界
讀太平天國史
毛澤東發蹟史好過

羅馬帝國時期，法國重係著獸皮執生果土人

教皇又贏

話英國人點睇羅馬入侵, 我諗起呢段

有冇話點解歐洲係佢地最早發展出高度文明

根本應該係用人物來教歷史

文明意思係科技定哲學系統

血統與習性

鹿桐大師

馬桶大師

冇大一統

牛年風水行大運

中學歷史科悶到癲，但19又講得好有趣，好諷刺

痾屎 = 生土
生土大師

係教嘅太悶

唔做教師搵唔到錢

476 1453

我果時讀miss教得好生動，好易入腦

獅食兔 一次午餐
476 1453

唔知邊到聽返黎

我中學歷史sir 偶像

你好命

我來我去我征服

高盧雄雞

係西東羅馬滅亡年份

Google完？

你就好
我當年個miss 係講佢自己個女 中史=自己睇書背書

查完wiki?

個廣告耐到...
3個字

如果凱薩奠基羅馬，始皇係咪確立中華

Chester

vini vedi veci

記得有場足球England vs Scotland
踢到勁粗野

應該係中華帝制

2nd Century CE
Trajan (98–117 CE)
Hadrian (117–138 CE)
Antoninus Pius (138–161 CE)
Marcus Aurelius (161–180 CE)
Lucius Verus (161–169 CE)
Commodus (177–192 CE)
Publius Helvius Pertinax (January–March 193 CE)
Marcus Didius Severus Julianus (March–June 193 CE)
Septimius Severus (193–211 CE)

bob 叔 片好似都提過

歐洲人擺脫「羅馬統一」思維

如果冇統一到六國,春秋學風同分散可以keep返幾百年，或者東方未必會咁抑鬱

東方冇 一家一姓/性一天下

石中劍

都係*一家一姓

日本有圓桌記載

洋腸而去

神話?

綠帽士

sir gawain and the green knight

成集講到尾原來賣fgo廣告，收咗fgo幾多錢

His tory

好似聽緊FGO咁好毒添

今晚留心聽

game咁好玩 光明頂又好聽

上次去英國都冇去Bath

19係咪記錯 bristol aerospace點都好過bath啊話

英國三腳插頭

避免唔少人電死

Bath真係好靚

British Engineering, 你睇紅隧就知有幾堅

百幾年後又走返回頭路

你現代化但班官個腦唔現代化

香港E+做工程 都重係跟BS EN
都唔知點解唔跟國標 政府帶頭政治不正確

睇相睇落似係就塌咁 點知幾廿年

有國標 不過都仲係用BS
EN 都係抄BS而黎

中史睇邊段啦

聽埋18C

重溫條LINK死左?

陶傑：2020，空有舞台，後繼無人

城 巴 做咩事

推去5001轉26帖

IN石原里美WeLovE

THANK FOR YOUR HELP

248379777689

5001